<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<Items>
  <Item>
    <Id>R-000000</Id>
    <Comentario>El concurso, el 20 de noviembre de 13.00 a 14.00 horas. Entra y descubre como conseguir la elastica de tu equipo gracias a AS.AS te regala la camiseta de tu equipo favorito del Clasico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-17T10:49:52Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000001</Id>
    <Comentario>Betfair te permite apostar por el triunfo del conjunto blanco ante el Shakhtar Donetsk a una cuota increible. No dejes pasar esta oportunidad unica!La victoria del Real Madrid en Champions a cuota 5.0!</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-17T11:14:48Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000002</Id>
    <Comentario>El argentino entrena con normalidad de cara al Clasico y las casas de apuestas ya le ven como el favorito para marcar, solo por detras de Cristiano.Messi es el favorito del Barsa para marcar en el Clasico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-17T14:14:15Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000003</Id>
    <Comentario>El presidente del COE ha confesado que la situacion es preocupante y alarmante pero ha senalado que lo importante es combatir el terrorismo.Alejandro Blanco ira al Clasico: No puedes vivir con miedo</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-17T16:29:52Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000004</Id>
    <Comentario>Su contrato vencia en junio de 2016. Lo ha adelantado Aperribay en el anuncio de la Junta General de Accionistas, el 9 de diciembre.Markel Bergara renueva 3 anos</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-17T17:34:31Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000005</Id>
    <Comentario>La presencia del astro argentino en el Bernabeu, que lucira las nuevas Messi15, se habia clarificado practicamente al entrenarse con normalidad con el resto de sus companeros.Ya no hay duda de que Messi juega: Adidas revela sus botas</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-17T19:38:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000006</Id>
    <Comentario>El padre de Neymar, en el programa Qu t,hi jugues, de Rdio Barcelona (Cadena SER), ha anadido: Debemos saber si Espana acepta nuestra situacion.Si no tenemos una situacion fiscal confortable, nos iremos</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-17T20:55:44Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000007</Id>
    <Comentario>Un nuevo Madrid-Barsa a la vista, esta vez en el Bernabeu. Muchas cosas parecen nuevas, pero en realidad tiene las caracteristicas habituales.Lo clasico del Clasico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T00:35:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000008</Id>
    <Comentario>El club franjirrojo trabaja a destajo para concretar la operacion de forma inminente, alegando ante La Liga la baja de larga duracion de Tono.El Rayo ultima la cesion del meta valencianista Yoel</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T01:09:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000009</Id>
    <Comentario>El propietario senala al director deportivo y pide su destitucion y la de otros dirigentes. El club, inmerso en una grave crisis institucional.El jeque Al-Thani ordena el despido de Mario Husillos</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T01:23:48Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000010</Id>
    <Comentario>El Secretario de Estado para el Deporte advierte que lo primero es la seguridad de las personas y hay elementos para pensar que sera un partido normal.Lo razonable es transparencia maxima y jugar el Clasico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T03:15:41Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000011</Id>
    <Comentario>Entre Depor y Celta aportaran nueve jugadores de la tierra al clasico del sabado. Cuatro vestiran de blanquiazul y cinco de celeste.El derbi camina hacia la paridad</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T10:15:18Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000012</Id>
    <Comentario>Jackson Martinez sufrio un esguince en el Chile-Colombia es duda para el Betis. Eso abre la puerta a los otros 9 del Cholo: Vietto, Correa y Torres.Casting del 9 en el Atletico para jugar con Griezmann</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T10:27:12Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000013</Id>
    <Comentario>El ministro de Interior, Jorge Fernandez Diaz, ha avisado de que el partido tendra un operativo de seguridad intensisimo.Interior cree que no hay motivo para anular el Clasico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T10:28:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000014</Id>
    <Comentario>Cree que si el club prohibe este sabado la entrada de banderas independentistas al Bernabeu antes del Clasico seria por una cuestion de seguridad.Tebas: El Real Madrid hace bien si retira las esteladas</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T11:16:15Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000015</Id>
    <Comentario>Mensaje de Tebas a los operadores para el actual concurso: Estamos recibiendo 600 millones de euros a nivel nacional. Y debe ser de 1.000 millones.Tebas: Si no ingresamos 2.000 millones en la 19-20, nuestra Liga no tendra mucho futuro</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T12:14:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000016</Id>
    <Comentario>El portero asegura que la perdida de concentracion en momentos claves les ha salido cara. Pero deja claro que el tecnico rojiblanco no es el problema.Andres: Hay muchos motivos para creer en Sandoval</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T12:35:52Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000017</Id>
    <Comentario>El canterano partia con muchas opciones de ser titular junto a Mosquera, despues de que el pasado fin de semana Borges sufriera una grave lesion.Juan Dominguez deja el entrenamiento con molestias</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T12:50:19Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000018</Id>
    <Comentario>El uruguayo cree en la deportividad de cara al Clasico y habla de Messi: Tiene buenas sensaciones pero siempre hay un riesgo.Luis Suarez: No ire a buscar el hombro de Ramos, como nadie buscara la pierna de Messi</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T12:53:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000019</Id>
    <Comentario>El presidente del Atletico de Madrid ha senalado, antes del Clasico de este sabado, que en Espana hace muchisimo tiempo que no pasa nada similar.Cerezo: Creo que no va a pasar nada y menos en el futbol</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T12:57:03Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000020</Id>
    <Comentario>El capitan franjirrojo tambien hablo sobre el derbi ante el Getafe: Para mi el primer equipo de Madrid es el Rayo.Seria un error suspender el Clasico, se busca normalidad</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T13:06:47Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000021</Id>
    <Comentario>El pivote de Elgoibar habla de su renovacion con la Real hasta 2019: Estoy contento porque estoy donde quiero estar, quiero agradecer esta confianza.Markel Bergara: Quiero dar un paso adelante y ayudar</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T13:12:25Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000022</Id>
    <Comentario>Luis Enrique va recuperando efectivos para el clasico. Este jueves se incorporan Neymar y Dani Alves, Claudio Bravo, Mascherano, Arda Turan y Munir.Rakitic se ejercito con el grupo pero aun no tiene el alta</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T13:29:13Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000023</Id>
    <Comentario>Tenemos unos magnificos cuerpos y fuerzas de seguridad que trabajan no solo para que estemos, sino para que nos sintamos seguros, dijo.Cifuentes pide que se acuda al Clasico con tranquilidad</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T13:43:37Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000024</Id>
    <Comentario>El defensa del Villarreal, que marco ante el Inglaterra, ha destacado que el equipo vasco hace goles y juega bien, por lo va a ser duro para su equipo.Mario: Aunque la seleccion da experiencia, pienso en el Eibar</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T14:21:40Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000025</Id>
    <Comentario>El centrocampista del Getafe calienta el derbi del domingo ante el Rayo. Es un partido que no nos resulta comodo, ha dicho.Sarabia: Sin duda, el Getafe es el tercer equipo de Madrid</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T14:38:19Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000026</Id>
    <Comentario>El formato aun esta en discusion y no hay fechas, pero el objetivo es ayudar a internacionalizar el futbol portugues. Lo perfilan Tebas y Proensa.Portugal y Espana meditan crear una competicion Iberica</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T14:49:24Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000027</Id>
    <Comentario>El centrocampista del Deportivo ha abogado por aprovechar en el derbi gallego ante el Celta el apoyo de la aficion de Riazor.Mosquera: Tenemos que hacer participe a la grada</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T15:26:28Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000028</Id>
    <Comentario>La Gazzetta dello Sport publica que el director deportivo napolitano, Cristiano Giuntoli, ya ha comenzado a estudiar la posibilidad del fichaje.El Napoles se quiere llevar a Italia a Dani Parejo</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T15:40:43Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000029</Id>
    <Comentario>Segun datos registrados en una plataforma de compra-venta de entradas, habria gente dispuesta a pagar hasta 2.697,70 euros por una entrada VIP.Los aficionados, dispuestos a pagar 2.700 por ver el Clasico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T15:50:35Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000030</Id>
    <Comentario>El central estuvo presente en el partido Francia-Alemania en Paris, el pasado viernes, y tambien vivio la suspension ayer del Alemania-Holanda.No tengo la cabeza ahora para hablar de lo que paso</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T16:02:36Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000031</Id>
    <Comentario>Hoy se reune la Comision Antiviolencia en el Ministerio del Interior y se declarara el Madrid-Barsa de Alto Riesgo. Manana se fijara el dispositivo de seguridad.Triple anillo de seguridad para acceder al Bernabeu el sabado</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T16:19:50Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000032</Id>
    <Comentario>Hoy Le10Sport aventura que, en caso de que el portugues se vaya, Florentino Perez volveria a intentar la contratacion del argentino Kun Agero.Senalan al Kun como recambio galactico de Cristiano</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T16:26:56Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000033</Id>
    <Comentario>Ha sido sustituido por Diego Barbero Sevilla. El otro asistente sera Cabanero Martinez. La noticia, morbosa por la fabula de la denuncia del asistente por presiones.Borbalan cambia de asistente: Canelo Prieto, rotura de talon</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T16:46:24Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000034</Id>
    <Comentario>Teniendo en cuenta solo sus partidos de Liga, Premier y Serie A, ha ganado el 34% de sus encuentros contra los equipos punteros y ha empatado un 24%.Rafa Benitez pierde el 42% de los partidos contra los grandes</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T16:51:02Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000035</Id>
    <Comentario>El ex jugador del Barcelona ha destacado que el Real Madrid llega a la cita con muchos problemas, lo que desequilibra la balanza a favor de los catalanes.Si gana el Barsa puede hacer mucho dano al Madrid</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T17:00:27Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000036</Id>
    <Comentario>El Clasico de este sabado es un partido de hombres, no de nombres, dijo el exjugador, que anadio que el Real Madrid llega mermado por las lesiones.Martin Vazquez: Este partido lo ganan los hombres</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T17:19:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000037</Id>
    <Comentario>El extremo del Sevilla, enfadado con la actitud de Eslovenia: Jugo al rugby, provoco y escupio. Estoy doblemente feliz por ir a la Eurocopa.Konoplyanka: Ucrania no es mas debil que el Sevilla</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T17:21:01Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000038</Id>
    <Comentario>El club homenajea a un futbolista que jugo 16 temporadas en Nervion y disputo 373 encuentros. La emocion marco el acto en el antepalco del Pizjuan.Curro Sanjose, nuevo Dorsal de Leyenda del Sevilla</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T17:24:57Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000039</Id>
    <Comentario>Tebas desvela una reunion con el Ayuntamiento en el que no quedo resuelto el asunto. Si hace falta gente para acelerar el operativo la pone La Liga.El Rayo-Atletico del 31-D a las 12:00 horas sigue en el aire</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T17:32:11Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000040</Id>
    <Comentario>El polaco, cuando vio que el portugues llevaba 19 goles ante el Sevilla: Ante el Madrid salte al campo como un toro, me salia espuma por la boca.Krychowiak: Cristiano no nos podia marcar otro gol mas</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T17:58:56Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000041</Id>
    <Comentario>El delantero argentino, que podria volver a jugar tras su apendicitis, no quiso polemizar con la iniciativa de la Liga de jugar en fin de ano en Vallecas.Vietto, sobre el Rayo-Atleti: Jugaremos cuando nos digan</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T18:17:17Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000042</Id>
    <Comentario>Se ha perdido los encuentros ante Las Palmas y el Sevilla por una lesion que sufrio en Paris el pasado 21 de noviembre en el abductor derecho. Benzema hizo doble sesion.El Madrid respira: Keylor ya se entrena y estara en el Clasico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T18:30:40Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000043</Id>
    <Comentario>Por las medidas de seguridad reforzadas tras los incidentes de Paris, solicita que la gente no lleve bolsos o mochilas al Villamarin ante el Atletico.El Betis pide al publico que adelante la entrada al estadio</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T18:37:42Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000044</Id>
    <Comentario>El delantero cree que no es el momento de hablar de su futuro. Se me ha vinculado con muchos equipos y al final me dan la vara a mi, afirmo.Nolito: No renuevo mientras no se solucione un detalle</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T18:54:56Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000045</Id>
    <Comentario>Se rendira homenaje a las victimas de los ataques de Paris en los partidos de Liga BBVA y Liga Adelante y se proyectara el hashtag  TodosSomosFranciaLa Liga guardara un minuto de silencio esta jornada por Paris</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T19:03:54Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000046</Id>
    <Comentario>El argentino afirmo que el Valencia debe aprovechar las buenas sensaciones del partido contra el Celta. Se tomaran medidas de seguridad afirmo.Piatti: Es importante dar un paso adelante y ser regulares</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T19:35:10Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000047</Id>
    <Comentario>El extremo, sobre la amenaza terrorista: Mi opinion cuenta poco. Nosotros pensamos que se va a jugar y esperamos que no haya ningun problema.Cejudo: El Atletico de Madrid saca puntos de la nada</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T20:02:24Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000048</Id>
    <Comentario>Ocurrio en la eliminatoria de Champions de 2007 y aunque Messi no era el mismo jugador que ahora, su talento ya era unico. Arbeloa fue fundamental.Benitez sabe como secar a Messi: 180 minutos y 0 goles</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T20:03:19Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000049</Id>
    <Comentario>Se presenta en el Bernabeu lider, con una defensa (6 equipos han encajado menos) muy alejada del nivel de su tridente (23 de 25 goles en Liga). Luis Enrique utilizo a 22 jugadores.Asi llega el Barcelona</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T20:34:29Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000050</Id>
    <Comentario>El jugador del Real Madrid mato la espera de su viaje a Espana en la presentacion de un telefono movil. El jueves se incorporara al equipo de Benitez.James Rodriguez, acto en Bogota antes de viajar a Madrid</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T21:09:25Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000051</Id>
    <Comentario>El equipo de Benitez, con 21 lesiones hasta ahora, perdio el liderato en Sevilla. Suma 1 derrota menos, 1 gol mas a favor y 3 en contra menos que el Barsa.Asi llega el Real Madrid</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T21:39:42Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000052</Id>
    <Comentario>Collet salia elegido presidente el 19 de noviembre de 2012. Las urgencias economicas y la llegada del nuevo inversor han acercado posturas.Chen disipa la irreconciliable tension de hace justo tres anos</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T22:00:42Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000053</Id>
    <Comentario>Caicedo esta sublime: lleva cuatro goles seguidos con Ecuador y pulveriza records en Sudamerica. Asensio anoto con la Sub-21. Gerard espera volver mas fuerte.Caicedo, Asensio y Gerard: Licencia para marcar</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T22:04:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000054</Id>
    <Comentario>Segun el portal Goal.com el portero, que esta en el ostracismo con Van Gaal, busca una salida del Manchester United. Pero no recalara en el Espanyol.En Inglaterra situan a Valdes en el Espanyol, que lo desmiente</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T22:19:33Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000055</Id>
    <Comentario>El conjunto rojiblanco informo de que el 45 por ciento de sus socios son menores de 30 anos y el 23% son ninos y ninas menores de doce.El Atleti alcanzo 80.000 socios</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T22:22:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000056</Id>
    <Comentario>El central hizo gran parte de la sesion con el grupo. El Nino formo con los titulares en el partidillo que cerro el ensayo del Atletico.Torres apunta al once y Gimenez, cada vez mas cerca</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T22:34:37Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000057</Id>
    <Comentario>El frances mantuvo una breve charla con el Cholo. Sus companeros le hicieron llegar su afecto al inicio de la sesion tras los incidentes de Paris.Griezmann: terapia con el Cholo y carinos de la plantilla</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T22:50:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000058</Id>
    <Comentario>Recibieron el galardon a los Rayistas del Ano, en un acto al que asistieron, entre otros, Paco Jemez, Felines y varios miembros del primer equipo franjirrojo.La Pena Rayista 2004 premio a Tito, Penalva y el Juvenil A</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T23:44:26Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000059</Id>
    <Comentario>El hijo del jeque sale a escena con un mensaje ambiguo y tilda de rumor el adios del director deportivo Mario Husillos, cuyo despido ha pedido su padre.Nasser: Si hay cambios seran para elevar el nivel</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T00:30:33Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000060</Id>
    <Comentario>Luis Enrique y el jugador valoraran sensaciones y elegiran un plan. El 26 de septiembre el argentino se lastimo el ligamento de la rodilla izquierda.Manana deciden si Messi es titular en el Bernabeu</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T09:48:01Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000061</Id>
    <Comentario>El tecnico tuvo a su disposicion a 21 jugadores en la sesion, aunque Pepe y Varane se quedaron en el gimnasio. Carvajal y Marcelo seran titulares.Benitez trabajo con todos menos James y Danilo</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T09:52:15Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000062</Id>
    <Comentario>Representante de Espana en la ONU durante siete anos y presidio el Comite Mundial contra el Terrorismo Tambien fue director general del Real Madrid.Inocencio Arias: Desde luego, yo ire al Santiago Bernabeu</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T09:54:20Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000063</Id>
    <Comentario>El internacional marroqui, que nacio en Ruan (Francia) y tiene doble nacionalidad, habla de los atentados de Paris. Su familia vive a solo una hora de la capital francesa.Faysal Fajr: Matar a gente sin razon es algo de locos</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T10:13:43Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000064</Id>
    <Comentario>El ministro del Interior insiste en que no hay ninguna amenaza especifica y pide a los aficionados que acudan con tranquilidad al Bernabeu.Fernandez Diaz: Mi hijo ira al Clasico, con eso lo digo todo</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T10:52:49Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000065</Id>
    <Comentario>El guardameta ya no se hs ejercitado hoy con el Valencia y en las proximas horas sustituira a Tono. Llegara en calidad de cedido.Yoel negocia su llegada al Rayo</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:06:10Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000066</Id>
    <Comentario>El brasileno lleva cinco partidos sin descansar. Luis Enrique esta feliz: el Virus FIFA no dejo lesionados en el equipo para afrontar el Clasico.Neymar llega cansado, criticado y sin dolor de muelas</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:12:54Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000067</Id>
    <Comentario>Hay una rivalidad increible, lo cual anade presion en el terreno de juego y hace que los partidos sean tan emocionantes, dijo sobre el Clasico.Bale: Me siento fuerte, en forma y listo para la batalla</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:23:22Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000068</Id>
    <Comentario>Se trata de una de las promesas del futbol ingles. A sus 21 anos se lo disputan los grandes de la Premier, ha sonado incluso para el Madrid.El Barsa sigue a Stones, central del Everton, segun Telegraph</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:38:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000069</Id>
    <Comentario>El delantero italiano cuenta en su biografia que se arrepiente de haber dejado la Juve para irse al Atletico: Si pudiera volver atras, me habria quedado.Vieri: Fui al Atleti por dinero, debia haberme quedado</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:48:48Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000070</Id>
    <Comentario>Siqueira tambien se lo perdio por su inminente paternidad. Filipe y Oliver trabajaron apartados, Jackson y Juanfran siguen recuperandose.Simeone recupera a casi todos: solo falta Godin</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:57:05Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000071</Id>
    <Comentario>Mil policias nacionales y 1.400 agentes de seguridad privados estaran en el Bernabeu. Duplica el numero de los que cubren un partido de alto riesgo.Antiviolencia dobla la seguridad del Madrid-Barsa</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:00:14Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000072</Id>
    <Comentario>El ex presidente del Barcelona, que presume de amistad con Mendes, cree que Cristiano debe plantearrselo, el mercado esta en buen momento.Para Laporta, Cristiano debe irse: Esta en la edad adecuada</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:19:22Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000073</Id>
    <Comentario>El tecnico espanol cumple su segundo ano en la liga portuguesa: Sabias que es donde se corren mas kilometros en Europa, recuerda.Lopetegui sobre Casemiro: Es basico ser humilde para crecer</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:23:45Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000074</Id>
    <Comentario>La Ertzaintza se plantea redoblar la seguridad de la expedicion. En Hannover se suspendio el Alemania-Holanda por amenaza de bomba.800 seguidores viajaran a Augsburgo pese al conflicto</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:46:20Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000075</Id>
    <Comentario>Despues de que brillaran los dos con sus selecciones, hoy vuelven al grupo pero su concurso el sabado en San Sebastian esta muy en el aire.Banega y Konoplyanka solo tendran dos entrenamientos</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:54:49Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000076</Id>
    <Comentario>El exjugador del Barsa y ahora miembro del Al Sadd ha reconocido que seria muy dificil ganar un Clasico en el Santiago Bernabeu sin Leo Messi.Xavi: Messi es el mejor pero no seria tan bueno sin Cristiano</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T13:17:53Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000077</Id>
    <Comentario>El ascenso del filial, excusa para dar mas poso a los equipos. Etxeberria sorprendio que se quedase sin equipo y no se fue por Valverde.El Juvenil de Honor arrasa con un plantel mas experto</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T13:22:49Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000078</Id>
    <Comentario>El jugador del Athletic cree que su companero Williams va a tener los pies en el suelo. Tiene buenisima actitud y va a seguir trabajando.San Jose: Estamos en un momento fisico muy bueno</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T13:23:27Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000079</Id>
    <Comentario>Ya esta olvidado, ahora el mister nos pide que seamos un jugador de campo mas, que participemos en la posesion y la defensa, dice.Rulli deja atras sus dudas con el nuevo rol que le da Eusebio</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T13:33:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000080</Id>
    <Comentario>El meta del Espanyol no le da ni importancia ni credibilidad a la posible llegada en enero del ex-azulgrana para ocupar la porteria.Pau Lopez: Valdes El club confia en mi y en Bardi</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T13:52:36Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000081</Id>
    <Comentario>No se si Benitez esta comodo, no he hablado con el. Aunque hayas tenido exito antes, el desafio del Real Madrid es mucho mas, dice.Schuster: Poner a Cristiano de punta es dar facilidades al rival</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T13:52:37Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000082</Id>
    <Comentario>El internacional colombiano acaba de llegar a la capital de Espana acompanado de su mujer tras un largo viaje, casi 10 horas de vuelo, desde Bogota.James ya esta en Madrid</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T14:18:34Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000083</Id>
    <Comentario>El entrenador del Levante aseguro que el encuentro del proximo domingo ante el Sporting de Gijon sera uno de los dificiles de la temporada.Rubi: El Sporting hace las cosas casi perfectas</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T14:49:37Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000084</Id>
    <Comentario>Lo mas importante es el partido del sabado. El club esta por encima de todo. Las decisiones que se tomen sera por el bien y el futuro del club, afirmo.Casado pide tranquilidad y anuncia cambios en breve</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T14:56:31Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000085</Id>
    <Comentario>El jugador rumano, pieza clave para Jemez, sufrio una rotura parcial del tendon del musculo supraespinoso del hombro derecho.Rat regresa lesionado de su seleccion: un mes de baja</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T15:55:32Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000086</Id>
    <Comentario>El tecnico ha preparado un plan anti Athletic basado en diagonales y desmarques de ruptura: Por el centro no, por ahi nos matan.Sandoval: Nos enfrentamos al rival mas en forma de la Liga</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T16:31:34Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000087</Id>
    <Comentario>Mil policias nacionales y 1.400 agentes de seguridad privados estaran en el Bernabeu. Duplica el numero de los que cubren un partido de alto riesgo.Antiviolencia dobla la seguridad del Madrid-Barsa</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T16:36:28Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000088</Id>
    <Comentario>Se presenta en el Bernabeu lider, con una defensa (6 equipos han encajado menos) muy alejada del nivel de su tridente (23 de 25 goles en Liga). Luis Enrique utilizo a 22 jugadores.Asi llega el Barcelona</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T17:32:02Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000089</Id>
    <Comentario>El motivo del cambio es que Undiano Mallenco ha sido designado en un partido internacional, segun informo el CTA. El Betis-Atletico es el domingo 20.30 horas.Jaime Latre sustituye a Undiano para el Betis-Atletico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T17:51:50Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000090</Id>
    <Comentario>No es una situacion ideal, es especial. Confio en que salga todo bien, dijo el director de deportes del Ayuntamiento, Javier Odriozola.La San Silvestre acepta coincidir con el Rayo-Atletico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T17:53:13Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000091</Id>
    <Comentario>Siqueira tambien se lo perdio por su inminente paternidad. Filipe y Oliver trabajaron apartados, Jackson y Juanfran siguen recuperandose.Simeone recupera a casi todos sus efectivos: solo falta Godin</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:00:05Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000092</Id>
    <Comentario>Oportunidades tiene pero las falla quiza por falta de tranquilidad y frescura, nada mas. Una vez supere este problema que tiene llegaran los goles, dijo.Pantic: Dudar de Jackson Martinez es una tonteria</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:02:23Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000093</Id>
    <Comentario>El lateral del Betis esta seguro de lograr la permanencia y avisa del potencial del rival: El Cholo tiene caracter ganador, lo refleja como entrenador.Molinero: No firmamos el empate ante el Atletico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:05:16Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000094</Id>
    <Comentario>Segun la Cadena SER, Siqueira busca una salida en enero al Benfica. En este caso, el Cholo se guardaria una opcion de compra para traerse al media punta.SER: El Atletico vuelve a la carga por el argentino Gaitan</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:05:21Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000095</Id>
    <Comentario>Tiene a los 23 jugadores disponibles a dos dias del Clasico. Solo tiene la duda de alinear a James o Isco o a los dos quitando a Casemiro.James y Benzema se entrenan y Benitez ya no tiene ni una baja</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:21:29Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000096</Id>
    <Comentario>Esta jornada todo el mundo va a estar atento al televisor con el clasico y el resto del tiempo puedes disfrutar con AS Match Day, el Minifantasy de AS, donde podras ser el entrenador de tu propio equipo.EL CLASICO LLEGA A AS MATCH</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:34:57Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000097</Id>
    <Comentario>El delantero italiano cuenta en su biografia que se arrepiente de haber dejado la Juve para irse al Atletico: Si pudiera volver atras, me habria quedado.Vieri: Fui al Atleti por dinero, debi quedarme en la Juve</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T19:06:53Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000098</Id>
    <Comentario>Me preocuparia si el padre o el jugador dijeran que no estan contentos en Barcelona, dijo en Esports Cope sobre las declaraciones del padre del brasileno.Robert no ve caso Neymar: Tiene facil solucion</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T19:12:22Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000099</Id>
    <Comentario>El asturiano dirigio la penultima sesion antes del Clasico a la que se unieron todos los internacionales. La unica duda es si alinear a Messi o no.Con los internacionales, Luis Enrique tambien tiene a todos</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T19:42:51Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000100</Id>
    <Comentario>El capitan del Sevilla senala la segunda parte disputada por el equipo en Eibar como el camino para ganar el primer partido de la temporada lejos de NervionCoke: Fuera de casa nos esta faltando un punto mas</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T19:49:51Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000101</Id>
    <Comentario>El portero del Betis prolongara su contrato hasta 2019 tras acordar ambas partes las condiciones. Sus emolumentos mejoran.Adan llega a un acuerdo para renovar y firmara manana</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T20:27:23Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000102</Id>
    <Comentario>El club abrio las puertas de Riazor al final del entrenamiento y los jugadores recibieron el calor de sus seguidores: O derbi ganamolo nos, rezaba una pancarta.Unos 500 aficionados animan al Deportivo antes del derbi</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T20:40:16Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000103</Id>
    <Comentario>Hoy por la manana se celebro la junta general de accionistas con una representacion del 99,62% del capital social. Aprobadas las cuentas de Angel Torres.Presentado un superavit de 2.195.619,71  del curso pasado</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T20:44:27Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000104</Id>
    <Comentario>La delegada del Gobierno confirma el dispositivo de seguridad: Mas de 2.500 efectivos entre Policia Nacional (1.200), Municipal (122), vigilancia privada (1.195) y otros.Dancausa: Esteladas en el Clasico Hay que evitar tension</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T21:05:32Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000105</Id>
    <Comentario>La entidad celtina pide a sus aficionados que lleguen lo antes posible al estadio debido a los exigentes controles que habra para entrar.El Celta pide a su aficion que vaya con tiempo a Riazor</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T21:17:30Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000106</Id>
    <Comentario>El ex companero del argentino en River Plate elogio al futuro centrocampista rojiblanco y reconocio que seria lindo volver a River.Kranevitter va a ser uno de los mejores medios del mundo</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T21:18:31Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000107</Id>
    <Comentario>Una tablet permitira seguir la historia de forma interactiva. Expondran un centenar de camisetas historicas. Y una sala con trofeos, carnets y objetos de incalculable valor.El nuevo Tour RCDE convertira Cornell-El Prat en un museo</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T21:29:52Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000108</Id>
    <Comentario>Murales y fotografias que repasan los 115 anos de historia del club, trofeos, carnets y todo tipo de curiosidades que AS ha recopilado en el estadio.Asi sera el nuevo Tour por el estadio del Espanyol</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T21:56:51Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000109</Id>
    <Comentario>Con motivo del Real Madrid - Barcelona, las casas de apuestas nos traen algunas ofertas cuanto menos curiosas que podrian hacerte millonario.Las 9 apuestas mas delirantes para el Clasico del Bernabeu</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T22:17:28Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000110</Id>
    <Comentario>El director deportivo sevillista no se moja sobre los posibles fichajes invernales: Nuestros refuerzos tienen que ser los Escudero, Kakuta, Immobile...Monchi: Discuto mucho con Unai pero prefiero tecnicos asi</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T22:37:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000111</Id>
    <Comentario>Ander Capa es santo y sena en el Eibar, uno de los que han permanecido en los ascensos desde Segunda B: Tengo que agradecerle al mister la confianza.Capa: Aqui he progresado como futbolista y persona</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T23:21:33Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000112</Id>
    <Comentario>El Papa Francisco recibio a Miguel Angel Gil, junto a Enrique Palmeyro, director mundial de Scholas designado por Su Santidad, en la Ciudad del Vaticano.El Atletico de Madrid se une a los Clasicos por la Paz</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T23:28:36Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000113</Id>
    <Comentario>El miercoles, el Cholo situo a Torres con los titulares en el partidillo. Ayer prefirio jugar al despiste: primero fue el Nino el que asumio ese rol, luego Vietto.Simeone juega al despiste con Vietto y Fernando Torres</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T06:33:43Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000114</Id>
    <Comentario>Francisco Martinez Vazquez, el Secretario de Estado de Seguridad, confirma en la Cope que el dispositivo de seguridad que rodeara al Clasico no tiene precedentes.Sera el mayor dispositivo de seguridad en deportes</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:35:31Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000115</Id>
    <Comentario>Tiene algunas molestias y un ojo puesto en la declaracion de Valbuena. El delantero frances empezo con seis goles en cinco partidos antes de la lesion y del juicio.Karim Benzema es la incognita de Rafa Benitez para el Clasico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:45:28Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000116</Id>
    <Comentario>Benitez vio a James fuerte a pesar del largo viaje. Con su entrada en el once, el laberinto de la alineacion se enreda pues hay que prescindir de medios.James ha vuelto a tope y se posiciona como titular</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:48:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000117</Id>
    <Comentario>El tecnico se reunira hoy con Messi para que le explique sus sensaciones. Rakitic puede llegar tras su lesion, aunque no sera titular ante el Real Madrid.Mascherano es la duda de Luis Enrique: pivote o central</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:49:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000118</Id>
    <Comentario>Llevaba uno menos que los blancos antes de la jornada 6; ahora tres mas. El Barsa aguanto el duelo directo sin Leo Messi, Rakitic e Iniesta.Sin Messi, el Barsa le recupero cuatro puntos al Real Madrid</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:49:51Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000119</Id>
    <Comentario>El tecnico del Real Madrid reclamara hoy a sus jugadores que archiven todo lo que no es Clasico, que hagan pina en torno a la idea de ganar al Barsa.Rafa Benitez pedira unidad y tension a todos sus jugadores</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:50:16Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000120</Id>
    <Comentario>Primer Clasico entre Rafa Benitez y Luis Enrique. El Real Madrid es un equipo mas directo: remata y centra mas. La posesion es del Barcelona.Nuevo duelo de estilos</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:51:47Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000121</Id>
    <Comentario>El capitan admite que el argentino es fundamental y sobre la seguridad dijo: No se puede esquivar la realidad, la situacion es de intranquilidad.Iniesta: Cuanto mas juegue Messi ante el Madrid, mejor</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:52:34Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000122</Id>
    <Comentario>El jugador gales disputara manana su partido 100 con el Real Madrid. No juega en el Bernabeu desde su recaida ante el Levante, hace ahora 35 dias.Gareth Bale: Me siento fuerte; estoy a punto para la batalla</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:53:14Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000123</Id>
    <Comentario>El publico le hara el marcaje de su vida, pero eso no parece importarle. Es mas, eso motiva al jugador: Los pitos en el Bernabeu son sinfonia para mi.Pique, en el estadio donde los pitos son una sinfonia para el</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:53:45Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000124</Id>
    <Comentario>De media, la victoria blanca se paga a 2,48, mientras que la del Barsa cotiza a 2,71, 23 centimos de diferencia. El empate es mas improbable: 3,63 euros.El Real Madrid es favorito para todas las casas de apuestas</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:57:44Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000125</Id>
    <Comentario>El ex presidente del Barcelona cree que son un simbolo de identidad como las senyeras. Tambien dejo caer que Cristiano debe irse: Esta en la edad adecuada.Joan Laporta: El Madrid respetara las esteladas</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:58:40Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000126</Id>
    <Comentario>El corunes lleva siete goles y el del Celta, seis. Ningun jugador gallego alcanzo esa cifra en los ultimos 50 anos. El vigues Mauro, con 12 en la 55-56, tiene en record.Lucas y Aspas son los mejores goleadores gallegos en 50 anos</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:29:01Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000127</Id>
    <Comentario>Mas de 200 efectivos policiales velaran por la seguridad. Habra minuciosos cacheos selectivos y se registraran a fondo bolsos y mochilas.Lleno total en Riazor para un derbi de Alto Riesgo</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:43:43Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000128</Id>
    <Comentario>El delantero brasileno presume de sus goles ante el Real Madrid en una entrevista en Mundo Deportivo: Espero que se me de aun mejor el Real Madrid.Estoy habituado a ambientes hostiles, jugue en Brasil</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:42:48Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000129</Id>
    <Comentario>Benitez confirmo el regreso del delantero tras su lesion muscular: Esta con el grupo y ya decidiremos si juega o no juega manana.Benzema esta en la lista</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:43:28Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000130</Id>
    <Comentario>El jugador del Lyon de Marsella fue victima de un caso de extorsion en el que fue imputado y puesto en libertad bajo control judicial Benzema.Valbuena declara ante la juez; se decide el futuro de Benzema</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:16:01Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000131</Id>
    <Comentario>TuttoSport publica hoy de la gran oferta que le han realizado. Concretamente le aseguran un montante de 2,5 millones de euros por temporada.La Juventus ofrece 2,5 millones mas objetivos a Banega</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:39:20Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000132</Id>
    <Comentario>El retorno del central ha sido la principal novedad en la sesion de trabajo matinal del equipo rojiblanco. Ademas, tambien ha participado Siqueira tras haber sido padre.Godin y Siqueira, con el grupo</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:45:11Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000133</Id>
    <Comentario>El director deportivo del Sevilla cree que, pese a que el arranque de la temporada no ha sido bueno, hay plantilla para cumplir los objetivos.Monchi: No hemos empezado como hubieramos esperado</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:56:29Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000134</Id>
    <Comentario>Real Madrid-Barcelona: hablan Benitez y Luis Enrique</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:09:57Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000135</Id>
    <Comentario>El Getafe quiere acabar con el gafe: Haremos todo lo posible para ganar y acabar con esa racha. Tienen jugadores muy potentes y con mucho gol arriba.Si no juego es porque hay companeros que estan mejor</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:23:50Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000136</Id>
    <Comentario>Tiene algunas molestias y un ojo puesto en la declaracion de Valbuena. El delantero frances empezo con seis goles en cinco partidos antes de la lesion y del juicio.Karim Benzema es la incognita de Rafa Benitez para el Clasico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:26:31Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000137</Id>
    <Comentario>Ante el terror tenemos que hacer una vida normal y confiar en los cuerpos de seguridad, ha dicho el tecnico del Betis antes de jugar ante el Atletico.Mel: Griezmann NDiaye y Digard estan conmocionados</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:31:26Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000138</Id>
    <Comentario>El entrenador del Madrid, sobre James: Lo que tengo que decir es que me alegra que vuelva sano y salvo. Yo lo quiero es que meta muchos goles. Esta en la lista y por tanto puede jugar.Benitez: Al Barsa se le gana atacando; somos favoritos</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:32:36Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000139</Id>
    <Comentario>El tecnico pide paciencia y esta convencido de que el equipo consiga los tres puntos porque esta en deuda con los aficionados.Me gustaria que la gente no haga juicios antes del 90</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:33:05Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000140</Id>
    <Comentario>El tecnico del Madrid confirmo el regreso del delantero tras su lesion muscular: Esta con el grupo y ya decidiremos si juega o no juega manana.Benzema entra en la lista de 20: se caen Nacho y Cheryshev</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:42:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000141</Id>
    <Comentario>Segun Radio Montecarlo (RMC), el presidente Nasser Al-Khelaifi se vio ayer con el agente del portugues en Madrid para intentar su fichaje.El presidente del PSG ceno con Mendes y hablaron de Cristiano</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:43:12Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000142</Id>
    <Comentario>El entrenador amarillo ha facilitado la lista de 18 jugadores que se enfrentaran al Valencia. Dani Castellano, Asdrubal y Culio son las novedades.Setien prescinde de Garrido, Willian Jose y Nauzet Aleman</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:49:01Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000143</Id>
    <Comentario>El club blaugrana y los Mossos cierran medidas extraordinarias para garantizar la seguridad de los aficionados el martes en Champions.El Barsa cierra hasta su museo para el partido ante la Roma</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T14:00:27Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000144</Id>
    <Comentario>Real Madrid-Barcelona: todos los detalles de la previa del Clasico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T14:02:56Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000145</Id>
    <Comentario>El tecnico vasco del Sevilla, Unai Emery, regresa esta jornada a la que fue su casa en busca del primer triunfo fuera de Nervion de la temporada.Emery: Siempre es especial volver pero ahora soy sevillista</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T14:03:49Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000146</Id>
    <Comentario>El equipo de Benitez, con 21 lesiones hasta ahora, perdio el liderato en Sevilla. Suma 1 derrota menos, 1 gol mas a favor y 3 en contra menos que el Barsa.Asi llega el Real Madrid</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T14:13:49Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000147</Id>
    <Comentario>El concurso, el 20 de noviembre de 13.00 a 14.00 horas. Entra y descubre como conseguir la elastica de tu equipo gracias a AS.Ya tenemos el ganador del concurso</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T14:16:13Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000148</Id>
    <Comentario>Nada mas renovar, el portero del Betis ha escrito una muy emotiva carta de agradecimiento en su recien estrenada web personal.Antonio Adan: un loco de la cabeza mas hasta 2019</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T14:26:59Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000149</Id>
    <Comentario>Manana, dia del partido, no abrira el museo del Madrid como medida de seguridad. Ademas no se celebran actos con patrocinadores desde el jueves.El Real Madrid tambien cierra su museo el dia del Clasico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T14:30:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000150</Id>
    <Comentario>El portero, cedido por el Valencia, fue presentado como nuevo jugador del Rayo Vallecano. El lunes entrara en su primera convocatoria.Yoel: Negredo me dijo que en el Rayo Vallecano me ira bien</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T14:32:30Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000151</Id>
    <Comentario>El club ha anunciado que grabara a sus aficionados de esa zona del estadio durante los partidos y retirara el abono a los que no apoyen al equipo.El Granada echara de la grada de animacion al que no anime</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T15:18:56Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000152</Id>
    <Comentario>El director deportivo del Rayo valoro positivamente la creacion del Rayo OKC y dejo abierta la puerta a movimientos en el equipo en enero.Minambres: Oklahoma Cualquier proyecto ilusiona</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T15:42:21Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000153</Id>
    <Comentario>El tecnico del Malaga ha asegurado, antes de jugar contra el Espanyol, que la mejor manera de darle estabilidad al club es con buenos resultados.Gracia: El unico modo de mejorar es trabajando</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T15:43:05Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000154</Id>
    <Comentario>El portero del Betis prolonga su contrato tras acordar ambas partes las condiciones. Sus emolumentos mejoran y su clausula sube.Oficial: Adan renueva hasta 2019: Quiero crecer aqui</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T15:54:36Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000155</Id>
    <Comentario>El capitan rojiblanco dice que no podra ver el partido, porque estaremos viajando a Sevilla. Preveo que sera igualado, pero bonito de ver.Gabi, sobre el Clasico: Lo que mas nos conviene, un empate</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:02:38Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000156</Id>
    <Comentario>Ernesto Valverde anadio: Cuando estas metido en una dinamica buena, quieres seguir dandole marcha, pero el paron tampoco viene mal.Debemos tener capacidad de respuesta tras el paron</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:29:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000157</Id>
    <Comentario>Luis Enrique, sobre la posibilidad de que silben a Pique: Se pitara mas a los que mas inquieten, es normal. Eso no es general violencia.No podemos esperar que no nos piten en el Bernabeu</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:48:36Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000158</Id>
    <Comentario>Castano y Lopera piden el cese y nombramiento para la Junta del 17-D. Haro y Catalan reabren su carpa. Las cautelares pueden ser revocadas.La guerra accionarial regresa al Betis y la Audiencia decidira</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:57:50Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000159</Id>
    <Comentario>El crio, de tres anos, perdio a sus padres en el el doble atentado suicida en Beirut y el club gestiona para que pueda ver un partido en el Bernabeu.Un nino libanes huerfano conocera a Cristiano Ronaldo</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:19:24Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000160</Id>
    <Comentario>Estas son las diferentes opciones para seguir El Clasico (este sabado, 18:15 horas desde el Bernabeu) por television o a traves de Internet.Como ver por television el Real Madrid-Barcelona</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:40:29Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000161</Id>
    <Comentario>El entrenador del Madrid, sobre James: Lo que tengo que decir es que me alegra que vuelva sano y salvo. Yo lo quiero es que meta muchos goles. Esta en la lista y por tanto puede jugar.Benitez: Al Barsa se le gana atacando; somos favoritos</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:57:26Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000162</Id>
    <Comentario>El colegiado extremeno pitara en Ipurua, mientras que el gallego lo hara en el Camp Nou. Velasco Carballo, en el Sevilla-Valencia y Vicandi Garrido, para el Espanyol-Atletico.Eibar-R. Madrid: Gil Manzano; Barsa-R. Sociedad: I. Villanueva</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T18:22:28Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000163</Id>
    <Comentario>El excapitan cule creara una sociedad con De la Pena, que tambien asesoraria a Bartra. El central del Athletic tiene una clausula de 50 millones.Puyol negocia con Laporte ser su representante</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T18:46:18Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000164</Id>
    <Comentario>El frances regresa a una convocatoria despues de superar la lesion muscular que lo privo de jugar ante el Real Madrid. Se cae de la lista el danes Krohn-Dehli.Gameiro, principal novedad del Sevilla en San Sebastian</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T19:06:30Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000165</Id>
    <Comentario>Luis Enrique explico como esta su estrella: Desde que se ha incorporado las sensaciones son positivas. Esta recuperado y esta en la dinamica del grupo.Hablare con Messi; es evidente que no va a estar al 100%</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T19:20:14Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000166</Id>
    <Comentario>Su abogado hablo a la salida del juzgado: Valbuena esta apto para jugar con quien sea en la seleccion, es inteligente para dejar sus intereses personales detras.Valbuena declaro ante la juez; se decide el futuro de Benzema</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T19:20:21Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000167</Id>
    <Comentario>El entrenador del Villarreal reconocio estar en un momento clave, justo antes de recibir el proximo domingo al Eibar en el estadio de El Madrigal.Marcelino: Queremos sumar, estamos en un momento clave</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T19:28:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000168</Id>
    <Comentario>De que hablan los jugadores de Madrid y Barsa antes del Clasico Que equipo tiene la plantilla mas completa en Instagram Y en Facebook y Twitter.Jugadores del Clasico: mas seguidores que toda Europa</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T19:44:45Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000169</Id>
    <Comentario>El tecnico cantabro ve a su equipo confiado tras los entrenamientos de esta semana y espera dar la sorpresa en Mestalla ante el Valencia.Setien: Vamos adquiriendo cada dia mas cosas positivas</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T19:50:03Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000170</Id>
    <Comentario>El tecnico del Madrid ha dejado fuera a Nacho, que le salvo ante el el PSG, y el del Bartra ha hecho lo propio con Bartra, uno de los mejores con la Seleccion.Benitez y Luis Enrique pasan de dos centrales de Del Bosque</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T20:22:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000171</Id>
    <Comentario>La musica clasica que acompanara al minuto de homenaje no sera el habitual. Se escuchara La Marsellesa, el himno de la Republica Francesa.Habra minuto de silencio y La Marsellesa antes del partido</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T20:49:44Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000172</Id>
    <Comentario>Revisa los numeros en Liga del portugues del Real Madrid y los del argentino del Barcelona antes de que se dispute el Clasico en el Bernabeu.Asi llegan Cristiano Ronaldo y Messi al Clasico de Liga</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T21:13:38Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000173</Id>
    <Comentario>Es un exito, dijo el sobre la compraventa de acciones. El proceso no se formalizara hasta dentro un mes. El jeque Al-Thani es el modelo a evitar por el Espanyol.Dani confirma que Mister Chen ya tiene el 50% del Espanyol</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T21:39:31Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000174</Id>
    <Comentario>Te explicamos como convertirte en parte importante del Clasico utilizando tus redes sociales. Es fundamental poner fotos y hashtagsComo participar en  ElClasico desde Twitter y Facebook</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T21:48:04Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000175</Id>
    <Comentario>Lo aprobaron junto a las cuentas anuales, de 14,8 millones de beneficio.Tambien reeligieron a los seis consejeros actuales.La junta de del Celta aprueba un presupuesto de 40 millones</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T23:13:02Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000176</Id>
    <Comentario>El dispositivo de seguridad, formado por 2.517 agentes, empezara a las 14:15 horas. Los aficionados deben acudir con el DNI, sin mochilas y con tiempo.Las puertas del Bernabeu abriran hoy dos horas antes</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T00:19:32Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000177</Id>
    <Comentario>El director deportivo del Malaga no viajara a Barcelona con el equipo y se mantendra al margen hasta que se resuelva su situacion.Husillos da un paso al costado</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T00:25:37Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000178</Id>
    <Comentario>El 10 decide cuanto juega ante un rival exigido en un campo blindado. Casemiro, Isco, James y Benzema se juegan dos puestos en el Madrid.Un Messi recuperado contra un Real Madrid en alerta maxima</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T04:17:23Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000179</Id>
    <Comentario>El portero del Real Madrid esta imbatido en el estadio madridista desde el 15 de enero, cuando Fernando Torres le marco dos goles en Copa.Keylor suma 874 minutos sin encajar gol en el Bernabeu</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T09:41:51Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000180</Id>
    <Comentario>En los cinco partidos que disputo en el Bernabeu (cuatro con la Real y uno con el Barsa), siempre acabo goleado. Alli recibio su primer gol como cule.Bravo sufre en Chamartin: le han marcado 21 tantos</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T09:44:34Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000181</Id>
    <Comentario>El balance es de 92 triunfos del Madrid, 90 victorias del Barsa y 48 empates. En el Bernabeu, los blancos ganaron 48, perdieron 21 y empataron 22Se juega el Clasico numero 231</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T09:45:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000182</Id>
    <Comentario>El encuentro se retransmitira para mas de 170 paises en todo el mundo. En Los Angeles lo veran con el desayuno y en China trasnocharan.Un Clasico para 600 millones de personas en todo el mundo</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T09:50:03Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000183</Id>
    <Comentario>Sigue con su politica de fichar jovenes promesas y Andrija Zivkovic es uno de ellas. Es zurdo, extremo, tiene 19 anos y es una de las figuras del Partizan.El Atletico de Madrid negocia por Zivkovic, el Messi serbio</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T09:52:31Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000184</Id>
    <Comentario>Hoy se juega un derbi gallego por todo lo alto con un Riazor que se llenara hasta la bandera (22:05 tve1). Se enfrenta dos equipos felices.Lucas se cita con Aspas</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T09:57:24Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000185</Id>
    <Comentario>El de La Seca se estrena como entrenador en Primera en el partido de hoy (16:00 C+Liga). Emery quiere equilibrar al Sevilla antes de fin de ano.Emery, un examinador de casa para el estreno de Eusebio</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:00:27Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000186</Id>
    <Comentario>En la encuesta abierta por AS.com Marcelo, Keylor y Modric son los preferidos del Madrid y la aficion sentaria a Casemiro e Isco. En el Barsa el mas votado es Busquets.Bale, Benzema y Messi, los menos votados de los 11</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:01:29Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000187</Id>
    <Comentario>El ecuatoriano llega lanzado al partido de hoy (20:30 C+Liga). El Malaga, en plena crisis, con el jeque y su hijo mandando desde la distancia.Caicedo, un presidente frente al jaleo con el jeque de Malaga</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:03:18Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000188</Id>
    <Comentario>Las Palmas dictara hoy (22:00 C+Liga) si en Mestalla se dan las caladas a la pipa de la paz o si son los de Setien los que encienden otra traca.Palmas o nueva bronca a Nuno</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:13:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000189</Id>
    <Comentario>La expedicion salio poco despues de las 10.00h de la manana del Aeropuerto del Prat y llego a Barajas en torno a las once y media.El Barsa ya esta en Madrid</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T11:51:56Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000190</Id>
    <Comentario>Gran despliegue de seguridad en los alrededores del estadio para blindar el Santiago Bernabeu con vistas al Clasico de esta tarde.Seguridad tranquila en los alrededores del Bernabeu</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T12:00:51Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000191</Id>
    <Comentario>Se quedan fuera de la convocatoria Juanfran y Jackson, ambos lesionados. Torres se perfila como titular ante el Betis.Vietto regresa a la lista del Atletico ante el Betis</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T12:03:26Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000192</Id>
    <Comentario>El utrerano se ejercita con normalidad tras sus molestias de dias pasados y estara a disposicion de Mel manana.Dani Ceballos, listo para la cita del Betis ante el Atletico</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T12:05:24Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000193</Id>
    <Comentario>El entrenador del Levante repite para viajar a Gijon la lista de dieciocho jugadores convocados con el que su equipo empato a uno ante el Depor.Rubi repite lista de convocados para viajar a Gijon</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T12:16:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000194</Id>
    <Comentario>El entrenador del Atletico de Madrid tambien hablo de Torres y de su gol cien: Ojala manana, que jugara, pueda llegar a esa cifra tan importante.Simeone: Valoro a Torres como futbolista, no como idolo</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T13:15:53Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000195</Id>
    <Comentario>El entrenador del Granada ha asegurado que espera ganar en el Nuevo Los Carmenes para poder premiar la fidelidad de su aficion.Sandoval: Me gustaria ganar en casa de una vez por todas</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T14:15:19Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000196</Id>
    <Comentario>A las 14:15 horas ha arrancado el dispositivo policial para este Clasico en los alrededores del Bernabeu con un operativo de 2.517 efectivos.Dispositivo de seguridad: mas presencia policial en el metro</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T15:54:13Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000197</Id>
    <Comentario>Zidane aseguro en LEquipe que su pensamiento esta sobre todo en toda aquella gente y en aquellos rostros que han desfilado estos dias en los medios.Zidane: Es dificil hablar con tanto dolor, tristeza, angustia...</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T16:30:31Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000198</Id>
    <Comentario>El argentino gano 11 y el portugues, seis; otros seis tablas. Cristiano ha jugado 23 y ha marcado 15 goles. Messi lleva 30 duelos ante el Madrid y 21 tantos.Cristiano-Messi: Clasico 24</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T16:48:53Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000199</Id>
    <Comentario>El italiano se hizo dano solo a los 18 minutos de partido y las primeras informaciones indican que podria tener roto el tendon de Aquiles.Andreolli se lesiono de gravedad y se marcho llorando</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T17:33:31Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000200</Id>
    <Comentario>Agirretxe hizo su noveno gol y Xabi Prieto sentencio la victoria de la Real ante un Sevilla desacertado ante Rulli y de bandazo en bandazo en la Liga.Dos regalos de Krychowiak hacen feliz el debut de Eusebio</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T18:05:58Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000201</Id>
    <Comentario>El tecnico del Madrid aposto de inicio por la BBC y puso a James (180 con Colombia) pese a que Isco, que dejo la Seleccion, estaba mas descansado.Benitez quito a Casemiro e Isco y puso a la BBC; Messi, suplente</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T18:11:04Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000202</Id>
    <Comentario>El tecnico sevillista pide que no aparezca la ansiedad por la ausencia de triunfos fuera de casa y pone su vista en el partido ante el Borussia de ChampionsEmery: La diferencia estuvo en el acierto suyo y nuestro</Comentario>
    <Fuente>As</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T18:12:54Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000457</Id>
    <Comentario>Es el equipo que mas marca desde fuera del area.  LeerUn Atletico de larga distancia</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T10:29:47Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000458</Id>
    <Comentario>La situacion en el Malaga puede estallar en cualquier momento. Y no solo por los malos resultados del equipo. La tension se viene viviendo en las oficinas y parece que esta justificada.  LeerEl jeque se plantea una revolucion</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T10:48:17Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000459</Id>
    <Comentario>Tolerancia cero. Ese sera el mensaje que recibiran hoy los 18 arbitros que estan concentrados en Las Rozas. La consigna es clara y los codazos deben ser castigados con tarjeta roja.  LeerCodazo y a la calle</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T10:56:53Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000460</Id>
    <Comentario>Lucas Perez es el estandarte del Deportivo. Corunes de nacimiento y deportivista desde la cuna, le ha costado mucho triunfar en el equipo de su ciudad. Por su parte, Iago Aspas aguarda con emocion la cita del proximo sabado en Riazor.  LeerEl gol del derbi habla gallego</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T11:15:25Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000461</Id>
    <Comentario>El delantero uruguayo debuto en el Bernabeu con el Barcelona de manera precipitada. Un ano despues quiere lucir en el estadio del eterno rival.  LeerLa revalida de Suarez</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T11:35:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000462</Id>
    <Comentario>El capitan del Rayo Vallecano, Roberto Trashorras, esta de celebracion: el lunes cumplira su partido 150 vistiendo la elastica vallecana. Seria un error suspender el Madrid-Barsa, afirma.  LeerJugamos cuando nos manden, pero que respeten a nuestra aficion</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T12:48:01Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000463</Id>
    <Comentario>La tribuna norte del estadio de Ipurua tendra, por primera vez en su historia, un palco VIP. Esta renovacion sera para presenciar el partido frente al Real Madrid que se jugara dentro de dos jornadas.  LeerPalco VIP para ver al Madrid</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T13:04:04Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000464</Id>
    <Comentario>El Getafe ha perdido siete de sus ultimos ocho partidos frente al Rayo. El lunes, un nuevo derbi.  LeerSarabia: El tercer equipo de Madrid Sin duda, el Getafe</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T13:36:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000465</Id>
    <Comentario>El delantero marroqui del Granada Youssef El Arabi ha regresado de su estancia con su seleccion con problemas en un tobillo, por lo que no ha participado en el entrenamiento que el equipo ha realizado en su Ciudad Deportiva.  LeerEl Arabi no se entrena por problemas en un tobillo</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T14:23:49Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000466</Id>
    <Comentario>El central del Sporting Luis Hernandez, uno de los mejores defensa de la Liga, considera que es fundamental conseguir la victoria ante el Levante, ultimo en la clasificacion, para poder mantenerse en el medio de la tabla.  LeerHernandez: Ante rivales directos, hay que lograr los tres puntos como sea</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T14:29:01Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000467</Id>
    <Comentario>Keylor Navas ya esta listo para el Clasico. El portero costarricense ha vuelto a saltar al terreno de juego en el entrenamiento de esta tarde para hacer porteria.  LeerKeylor, listo para el Clasico</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T16:51:42Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000468</Id>
    <Comentario>En senal de respeto, La Liga tambien ha solicitado a los clubes que proyecten en sus videomarcadores durante el minuto de silencio el hashtag  TodosSomosFrancia.  LeerSe guardara un minuto de silencio en todos los estadios</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T18:08:41Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000469</Id>
    <Comentario>Un video institucional habla de la importancia de las aficiones en un partido que levanta pasiones en la region.  LeerLa aficion, gran protagonista en el regreso de o noso derbi</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T18:16:29Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000470</Id>
    <Comentario>El entrenador del equipo amarillo reconoce que no sabria decirle a sus jugadores que se metan atras.  LeerSetien: Le dije a Cruyff que hubiera dado el menique por jugar en su equipo</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T18:21:18Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000471</Id>
    <Comentario>Renovare cuando tenga que renovar, cuando se solucione eso, reitero Nolito.  LeerNolito: Hasta que no se solucione un detalle, no firmo</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T18:46:50Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000472</Id>
    <Comentario>El Rayo Vallecano esta a punto de cerrar con el Valencia el fichaje de Yoel.  LeerLo normal es que Yoel este aqui en las proximas horas</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T21:03:12Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000473</Id>
    <Comentario>Solo Gines repite en ambos equipos de los 38 representantes que trabajan en Madrid y Barcelona.  LeerLos agentes del Clasico</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T09:21:21Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000474</Id>
    <Comentario>El maximo dirigente blanquiazul repasa para MARCA este tiempo en el cargo, que ha estado marcado por los problemas financieros. La llegada del nuevo inversor, el grupo Rastar, cambia el panorama de la entidad y, probablemente, su situacion del actual.  LeerMe gustaria ser presidente sin pensar en pagar, pagar y pagar</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T09:42:56Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000475</Id>
    <Comentario>Yoel no se ha entrenado ya este jueves a las ordenes de Nuno y, segun ha podido saber MARCA, esta pasando el habitual reconocimiento medico para firmar su nuevo contrato con el Rayo en las proximas horas.  LeerYoel pasa reconocimiento medico con el Rayo</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T10:20:47Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000476</Id>
    <Comentario>El Nino anoto ante el Betis, en 2003, una volea de leyenda, el mejor de sus 99 goles como rojiblanco.  LeerLa obra maestra de Torres</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T10:39:23Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000477</Id>
    <Comentario>Rafa Jorda, Wellington Silva, el exdirectivo mano Porquera y un empleado de banca dicen no estar implicados.  LeerLa escurridiza pista del dinero del Levante-Zaragoza</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T10:49:17Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000478</Id>
    <Comentario>Que sea una fiesta del futbol gallego. Esa es la idea que tienen todos tanto en el Deportivo como en el Celta. Esperan que sea un encuentro intenso y emocionante, pero que la rivalidad no vaya mas alla del terreno de juego.  LeerClase de Victor y Berizzo</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:11:10Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000479</Id>
    <Comentario>Vuelve Jonathan Viera al lugar del crimen. El canterano amarillo visita el sabado Mestalla, una plaza de la que no pudo salir a hombros. No pudo, o mejor dicho, no le dejaron.  LeerJonathan Viera y las amistades peligrosas</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:07:57Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000480</Id>
    <Comentario>El gimnasio de las instalaciones del Athletic vuelve a ser el refugio de Iker Munain. El pasado sabado era la ultima vez que el de Txantrea se dejaba ver con el grupo sobre el cesped de entrenamiento.  LeerPaciencia con Iker Muniain</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:17:34Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000481</Id>
    <Comentario>Juan Muniz no esta atravesando su mejor momento en el Sporting, despues de renovar su contrato el ultimo verano. Apenas ha disputado 48 minutos, pero esta seguro de volver a contar con la confianza de Abelardo. Asi lo aseguro en Radio MARCA Asturias.  LeerJuan Muniz: Mi momento acabara llegando</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:30:13Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000482</Id>
    <Comentario>Darko Kovacevic espera que la Real reaccione de la mano de Eusebio, despues del cese de un David Moyes que no le convencia mucho. El ariete serbio marco hace 10 anos el gol de un importante triunfo del equipo txuriurdin frente al Sevilla.  LeerKovacevic avala a Eusebio</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:47:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000483</Id>
    <Comentario>El paron liguero ha resultado, finalmente, beneficioso para los intereses del Eibar. El club llego al mismo con la enfermeria mas llena que nunca y ha visto como, poco a poco, se ha ido vaciando.  LeerAdrian, Ramis y Luna ya estan listos para El Madrigal</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T13:31:58Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000484</Id>
    <Comentario>Mikel San Jose ha subrayado que el Athletic Club va a tener que sudar mucho para volver con los puntos el proximo domingo de Granada a pesar de que el equipo andaluz llega a este encuentro penultimo en la tabla.  LeerSan Jose: Vamos a tener que sudar mucho para volver de Granada con puntos</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T15:06:16Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000485</Id>
    <Comentario>Los servicios medicos del Rayo le han diagnosticado una rotura parcial del tendon del musculo supraespinoso del hombro derecho.  LeerRat estara cuatro semanas de baja</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T15:43:24Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000486</Id>
    <Comentario>El Eibar ha anunciado la renovacion de Ander Capa hasta junio de 2018. El centrocampista de Portugalete acababa contrato a la finalizacion de esta campana, por lo que el conjunto armero se asegura la continuidad de uno de sus pilares.  LeerAnder Capa renueva hasta 2018</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T15:47:32Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000487</Id>
    <Comentario>Nemanja Radoja sera operado debido a una hernia inguinal derecha, por lo que tendra que ser intervenido. Una lesion que deja al Celta de Vigo sin recambio de Augusto Fernandez en el centro del campo.  LeerRadoja padece una hernia inguinal</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T16:27:55Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000488</Id>
    <Comentario>El Real Madrid se entreno a dos dias del Clasico con toda la plantilla a disposicion de Rafa Benitez.  LeerBenitez cuenta con todos</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T16:58:34Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000489</Id>
    <Comentario>Este partido puede marcar el futuro del Celta, comento en rueda de prensa.  LeerJonny: No hay favorito en el derbi</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T17:13:52Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000490</Id>
    <Comentario>El portero poso con la camiseta de su nuevo equipo, con el que jugara en calidad de cedido hasta final de temporada.  LeerYoel ya es jugador del Rayo</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T17:15:03Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000491</Id>
    <Comentario>El abogado que interpuso la denuncia por las supuestas presiones sufridas por un linier para perjudicar al Barsa en el clasico senala que hay varias investigaciones abiertas.  LeerJacinto Vicente: La Policia esta investigando mas casos</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T17:47:40Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000492</Id>
    <Comentario>El Villarreal ha regresado esta tarde a los entrenamientos, en una sesion en la que el entrenador Marcelino Garcia ya ha podido contar con la totalidad de su plantilla, tras el regreso de los jugadores internacionales.  LeerMarcelino recupera a los internacionales</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:44:58Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000493</Id>
    <Comentario>El entrenador del Sporting, Abelardo Fernandez, recibio hoy buenas noticias y, en principio, podra contar el domingo con todos sus jugadores, a excepcion de Sergio Alvarez, puesto que tanto Canella como Sanabria y Guerrero han respondido bien a las pruebas a las que han sido sometidos.  LeerCanella, Sanabria y Guerrero estaran a disposicion de Abelardo</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T19:05:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000494</Id>
    <Comentario>Los internautas apuestan por la BBC y un centro del campo de jugones.  LeerLa aficion pide un once sin Casemiro</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T19:54:42Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000495</Id>
    <Comentario>Estamos concentrados en ganar al Espanyol, comento el jugador del Malaga.  LeerTighadouini: No estamos centrados en cambios del club</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T22:12:23Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000496</Id>
    <Comentario>Los internautas apuestan por la BBC y un centro del campo de jugones.  LeerPide un once sin Casemiro</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T06:31:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000497</Id>
    <Comentario>Primer clasico, tras el 2-6 de 2009, en el que habra dos tecnicos espanoles en los banquillos de Real Madrid y Barcelona. El de Benitez y Luis Enrique sera el duelo 49 en la historia de los clasicos.  LeerBenitez vs Luis Enrique, duelo espanol en los banquillos</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:32:32Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000498</Id>
    <Comentario>Monchi analiza el mal arranque del equipo, aunque ha mejorado entre paron y paron liguero. Ademas, ha dejado claro que el Sevilla no tiene prisas por acudir al mercado.  LeerLas notas, a final de curso</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:51:03Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000499</Id>
    <Comentario>El lateral italiano ha usado las redes sociales para desmetir lo publicado por Tutto Mercato Web. No hay nada mas erroneo y mas lejos de mi pensamiento. No he dicho eso, afirma.  LeerPiccini niega que se plantee salir del Betis en el mercado invernal</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:19:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000500</Id>
    <Comentario>Orban le dara un merecido descanso a Gaya, que desde que se recupero de sus problemas fisicos ha jugado todo.  LeerNuno apuesta por Orban para liberar a Gaya</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:41:21Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000501</Id>
    <Comentario>Pocas personas tienen un mayor conocimiento de lo que es un derbi que Patxi Salinas. El exfutbolista suma 24, entre los encuentros de maxima rivalidad en Galicia y Pais Vasco, vistiendo las camisetas de Celta y Athletic.  LeerPatxi, el senor de los derbis</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:54:26Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000502</Id>
    <Comentario>El tecnico deportivista se plantea jugar con dos delanteros, lo que retrasaria a Faysal al doble pivote. Otra opcion es la de incluir a Cani de media punta.  LeerVictor pasa al ataque</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:06:19Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000503</Id>
    <Comentario>La renovacion de Inigo Martinez y la contratacion de Rulli son los dos grandes retos que la Real tiene para el proyecto de equipo de futuro que esta haciendo, con el objetivo de pelear por Europa con mayor frecuencia  LeerLa Real intensificara las negociaciones para que renueven Inigo y Rully</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:15:38Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000504</Id>
    <Comentario>Busca el 56% del accionariado y la operacion definitiva se concretara a principios del proximo ano.  LeerChen Yansheng ya es dueno del Espanyol</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:19:21Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000505</Id>
    <Comentario>Abelardo recibio ayer otra buena noticia, tras la recuperacion de Sanabria y el esperado regreso de los internacionales. El tecnico comprobo el buen estado fisico de Guerrero, quien por primera vez en dos semanas completo sin problemas el entrenamiento que tuvo lugar en El Molinon.  LeerLa eleccion mas dura para Abelardo</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:56:25Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000506</Id>
    <Comentario>El Malaga recupera potencial ofensivo con la vuelta de Nordin Amrabat que volvera a los terrenos de juego antes de lo previsto.  LeerLa sorpresa en la convocatoria es Ontiveros</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:15:45Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000507</Id>
    <Comentario>El tecnico del Villarreal, Marcelino Garcia Toral, ha asegurado que el Eibar, conjunto al que visitara el club castellonense este domingo en Liga, es un equipo con mas posibilidades de ganar porque juega mejor que el ano pasado.  LeerMarcelino: Ahora llega un mes clave</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:35:32Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000508</Id>
    <Comentario>Eusebio Sacristan tendra numerosas bajas en su debut como entrenador de la Real Sociedad frente al Sevilla pero la mas llamativa, sin duda, es la ausencia de Carlos Vela de su primera lista.  LeerEusebio deja fuera a Vela</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T14:15:05Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000509</Id>
    <Comentario>El Granada ha anunciado que retirara su carne a los aficionados ubicados en la denominada zona de animacion del estadio Nuevo Los Carmenes que no animen al equipo durante el encuentro del proximo domingo ante el Athletic.  LeerEl que no anime, a la calle</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T14:27:34Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000510</Id>
    <Comentario>La Real Sociedad recibe al Sevilla con la novedad de Eusebio Sacristan en el banquillo y la imperiosa necesidad de sumar un triunfo que no logra en Anoeta desde la temporada pasada.  LeerDia 1 en Anoeta</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T15:01:13Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000511</Id>
    <Comentario>Ernesto Valverde confia en que el Athletic mantenga el domingo en Granada el nivel de juego que le llevo a ganar sus ultimos cinco partidos oficiales antes del ultimo parentesis y, en el Campeonato de Liga, colocarse octavo.  LeerValverde espera mantener el nivel de juego en Granada</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T15:19:46Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000512</Id>
    <Comentario>El centrocampista del Levante reconocio que es muy duro estar clasificados en la ultima posicion de la Liga, pero apunto que estan enchufados para cambiar la mala racha y puntuar en el partido de este domingo en Gijon contra el Sporting.  LeerCamarasa: Es muy duro estar abajo, pero estamos enchufados</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:05:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000513</Id>
    <Comentario>Estamos con muchas ganas de jugar y de lograr un resultado positivo, comento el jugador del Granada.  LeerLomban: El Athletic esta en un estado de forma espectacular</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:33:24Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000514</Id>
    <Comentario>Tambien vuelven a la lista el portero Manu Fernandez y Alberto Lopo, que han superado sus respectivas lesiones musculares.  LeerMedunjanin, entre los descartados por Victor para el derbi gallego</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:51:43Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000515</Id>
    <Comentario>Estan todos. Messi, James, Benzema, Rakitic... No faltara nadie en el Bernabeu. El Clasico llega con tres puntos de diferencia en la clasificacion pero con abismo en cuanto a sensaciones.  LeerEl Clasico de todos</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:13:48Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000516</Id>
    <Comentario>Galicia se centrara en el futbol este sabado con el derbi gallego. Celta y Deportivo de La Coruna se veran las caras en Riazor en un partido que promete espectaculo, intensidad y tension sobre el terreno de juego.  LeerJonny: Va a ser el mejor derbi de los ultimos anos</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T18:02:47Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000517</Id>
    <Comentario>Sera una tarde de regresos, la de Gerard Moreno en el equipo local y la vital de Amrabat en el equipo de Gracia, que todavia no ha ganado fuera de casa (20.30 horas / Canal + Liga y con comentarios en MARCA.com).  LeerVuelve Amrabat para hacer la Gracia en Cornell</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T19:24:26Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000518</Id>
    <Comentario>Con el buen sabor de boca que dejo la victoria por 1-5 en Vigo regresa el Valencia a la Liga. Los de Nuno se miden a Las Palmas (22:00 horas C+ Liga), que llega tras conseguir su primera victoria de la era Quique Setien. El preparador portugues no realizara muchos cambios, seguira con la columna del equipo que goleo al Celta mientras que los canarios no contaran con Nauzet ni con Willian Jose por decision tecnica.  LeerMestalla quiere tocar Las Palmas</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T20:56:03Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000519</Id>
    <Comentario>Los hombres de Berizzo quieren seguir siendo el mejor equipo a domicilio de la Liga, y los de Victor conseguir tres puntos que les sirvan de impulso (22:05 horas TVE, Radio Marca y MARCA.com).  LeerDulce derbi gallego</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T21:59:47Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000520</Id>
    <Comentario>El equipo guipuzcoano es el sexto clasificado con 19 puntos en 11 partidos.  LeerMendilibar: Es bonito hablar de Europa</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T22:22:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000521</Id>
    <Comentario>El Clasico sera recordado como el mas blindado de la historia por las extraordinarias medidas de seguridad adoptadas tras los atentados perpetrados en Paris.  LeerUna caja fuerte</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T09:03:44Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000522</Id>
    <Comentario>Con el buen sabor de boca que dejo la victoria por 1-5 en Vigo regresa el Valencia a la Liga. Los de Nuno se miden a Las Palmas (22:00 horas C+ Liga), que llega tras conseguir su primera victoria de la era Quique Setien. El preparador portugues no realizara muchos cambios, seguira con la columna del equipo que goleo al Celta mientras que los canarios no contaran con Nauzet ni con Willian Jose por decision tecnica.  LeerQue no se extinga la llama</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T09:43:11Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000523</Id>
    <Comentario>Sera una tarde de regresos, la de Gerard Moreno en el equipo local y la vital de Amrabat en el equipo de Gracia, que todavia no ha ganado fuera de casa (20.30 horas / Canal + Liga y con comentarios en MARCA.com).  LeerEsperanza Amrabat</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T09:50:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000524</Id>
    <Comentario>Los hombres de Berizzo quieren seguir siendo el mejor equipo a domicilio de la Liga, y los de Victor conseguir tres puntos que les sirvan de impulso (22:05 horas TVE, Radio Marca y MARCA.com).  LeerDulce derbi gallego</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T09:54:22Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000525</Id>
    <Comentario>Estan todos. Messi, James, Benzema, Rakitic... No faltara nadie en el Bernabeu. El Clasico llega con tres puntos de diferencia en la clasificacion pero con abismo en cuanto a sensaciones.  LeerMessi suplente y James titular</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T09:56:24Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000526</Id>
    <Comentario>El jugador de moda en Barcelona es el brasileno, quien ha tirado del carro durante la lesion de Messi.  LeerDisNeylandia</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:07:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000527</Id>
    <Comentario>Cristiano Ronaldo sabe que el Clasico es el mejor escaparate posible. Esta con ganas de demostrar que su futbol sigue estando a la altura.  LeerCristiano, un leon enjaulado</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:44:16Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000528</Id>
    <Comentario>Savic disputara sus primeros minutos oficiales como jugador rojiblanco lejos del Vicente Calderon.  LeerSavic por fin sale del Calderon</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T11:34:56Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000529</Id>
    <Comentario>La Real Sociedad recibe al Sevilla con la novedad de Eusebio Sacristan en el banquillo y la imperiosa necesidad de sumar un triunfo que no logra en Anoeta desde la temporada pasada.  LeerLa Real sonrie con Eusebio</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T16:54:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000530</Id>
    <Comentario>Dos errores condenan al Sevilla en Anoeta.  LeerLa Real ya sonrie con Eusebio</Comentario>
    <Fuente>Marca</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T16:59:25Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000609</Id>
    <Comentario>Mediaset Espana emitira el Mundial de Clubes</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:26:30Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000610</Id>
    <Comentario>Nasri no volvera a los terrenos de juego antes de tres meses</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:28:15Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000611</Id>
    <Comentario>La Organizacion Transparencia Internacional (TI) critico hoy la opacidad financiera que existe en el mundo del futbol y dijo que la gran mayoria de las 209 federaciones que forman parte de la FIFA no publican suficiente informacion sobre sus gastos e...Transparencia Internacional critica opacidad financiera en el futbol</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:40:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000612</Id>
    <Comentario>En su segundo curso como entrenador del Oporto, Julen Lopetegui busca su primer titulo en un futbol competitivo y exigente como el portugues, impulsado por su reputacion de pulir a jovenes talentos.Lopetegui: Donde se corren mas kilometros es en el futbol portugues</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:40:12Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000613</Id>
    <Comentario>El clasico alumbra la vuelta de la Liga</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:45:04Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000614</Id>
    <Comentario>El Atletico de Madrid sigue preparando la visita al Benito Villamarin, donde se medira el domingo al Betis a partir de las 20.30 horas. Simeone continua recuperando efectivos para el encuentro tras los compromisos de las selecciones nacionales,...Simeone sigue recuperando efectivos: ya solo falta Godin</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:46:27Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000615</Id>
    <Comentario>El Boletin Oficial del Estado (BOE) publica este jueves la modificacion del convenio colectivo entre LaLiga y la AFE pactada el pasado 9 de octubre entre las dos partes. El cambio mas significativo es la introduccion de un nuevo articulo que faculta...El descenso administrativo da a los futbolistas la opcion de rescindir unilateralmente su contrato</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:01:04Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000616</Id>
    <Comentario>Yoel a punto de cerrar un acuerdo con el Rayo</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:01:28Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000617</Id>
    <Comentario>El centrocampista del Villarreal Samuel Garcia ha asegurado que el encuentro de Liga de este domingo frente al Eibar sera un partido complicado frente a un rival que esta fuerte.Samu Garcia: El partido ante el Eibar sera complicado porque estan fuertes</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:07:59Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000618</Id>
    <Comentario>Horario Grupo VI</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:08:04Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000619</Id>
    <Comentario>Oporto (Portugal), 19 nov (EFE).- Iker Casillas ha entendido perfectamente la exigencia que conlleva jugar en el Oporto, asevero su entrenador, Julen Lopetegui, quien ve a Espana no con la obligacion pero si con la ilusion de ganar la Eurocopa...Casillas ha entendido perfectamente la exigencia del Oporto, dice Lopetegui</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:08:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000620</Id>
    <Comentario>Santa Cruz de Tenerife, 19 nov (EFE).- Un doble enfrentamiento entre cuatro de los cinco primeros clasificados eclipsara al resto de compromisos de la decimo cuarta jornada de la Liga en el grupo canario de Tercera Division (XII), no solo por...Ardua jornada para el quinteto de cabeza por sus multiples enfrentamientos</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:08:13Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000621</Id>
    <Comentario>Majadahonda (Madrid), 19 nov (EFE).- El Atletico de Madrid recupero hoy a los internacionales espanoles sub-21 Saul iguez y Oliver Torres, al brasileno Filipe Luis, al esloveno Jan Oblak y al argentino Angel Correa; por lo que solo le falta el...El Atletico recupera a Saul, Oliver, Oblak, Filipe y Correa</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:08:17Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000622</Id>
    <Comentario>El renacido Valladolid prueba al lider</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:08:28Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000623</Id>
    <Comentario>El director general de la Policia Nacional, IgnacioCosido confirma un dispositivo reforzado, con 2.500 efectivos en Madrid-Barsa</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:10:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000624</Id>
    <Comentario>Sergio Gonzalez ya esta recuperando a sus jugadores internacionales y ya prepara con la mayoria de sus hombres el partido del sabado ante el Malaga.Algunos internacionales ya entrenaron con el equipo</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:11:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000625</Id>
    <Comentario>Mediaset adquiere derechos de emision de la Copa Mundial de Clubes de la FIFA</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:15:04Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000626</Id>
    <Comentario>Los metodos de Simeone en el Atletico de Madrid siguen siendo estudiados por entrenadores de todo el mundo. Este jueves se dieron cita en la Ciudad Deportiva de Majadahonda tecnicos egipcios que tomaron buena nota de lo que acontecia en el terreno de...El Al-Ahly egicpio estudia el metodo Simeone</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:15:47Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000627</Id>
    <Comentario>Sergio Ramos se machaca en el gimnasio</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:16:41Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000628</Id>
    <Comentario>Madrid, 19 nov (EFE).- El gales Gareth Bale, jugador del Real Madrid, vaticino que en el clasico del sabado frente al Barcelona en el estadio Santiago Bernabeu se vera un partido ofensivo por parte de ambos equipos.Bale vaticina un partido ofensivo por parte de ambos equipos</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:25:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000629</Id>
    <Comentario>El Sevilla tiene un complicado desplazamiento en esta jornada 12. Visita el estadio de Anoeta para jugar contra una Real Sociedad que no pasa por su mejor momento deportivo pero que estrena entrenador en la figura de Eusebio Sacristan. Emery buscara...Horario y TV del partido Real Sociedad - Sevilla, jornada 12 de la Liga BBVA 2015-16</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T00:00:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000630</Id>
    <Comentario>Rio de Janeiro, 19 nov (EFE).- El Corinthians conquisto hoy la liga brasilena con tres jornadas de antelacion al empatar fuera de casa 1-1 con el Vasco da Gama y gracias a la derrota del unico perseguidor que tenia opciones, el Atletico Mineiro.El Corinthians se proclama campeon de la liga brasilena</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T03:40:05Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000631</Id>
    <Comentario>El Corinthians logra su sexto titulo brasileno, el tercero en once anos</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T03:45:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000632</Id>
    <Comentario>Zulia, Aragua, Mineros, Caracas y Lara entran en la liguilla Final</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T03:55:05Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000633</Id>
    <Comentario>Rio de Janeiro, 19 nov (EFE).- El Corinthians fue hoy campeon de la liga brasilena con un grupo que forma la espina dorsal de la seleccion brasilena, con tres de los titulares del equipo que derroto a Peru el pasado martes por 3-0.El Corinthians es campeon con la espina dorsal de la seleccion brasilena</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T03:55:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000634</Id>
    <Comentario>Buenos Aires, 19 nov (EFE).- Independiente, con el poderio goleador de sus uruguayos, se impuso hoy por 4-1 a Belgrano y accedio a la final de la liguilla que clasifica al ganador a la proxima Copa Libertadores de America.Independiente logro una victoria gracias al poder goleador de sus uruguayos</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T04:05:05Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000635</Id>
    <Comentario>Manuel Perez BellaTite, el aplicado alumno de Ancelotti</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T04:05:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000636</Id>
    <Comentario>Rafael SalidoElias, el hijo prodigo hizo olvidar a las estrellas</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T04:05:10Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000637</Id>
    <Comentario>Rio de Janeiro, 19 nov (EFE).- El entrenador del Corinthians, Tite, elogio hoy al grupo del Corinthians que, segun el, hizo posible que su equipo haya ganado con tres partidos de holgura una liga brasilena a la que aspiraban diez clubes.Tite elogia el grupo del Corinthians por ganar una liga con diez aspirantes</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T04:05:13Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000638</Id>
    <Comentario>El Corinthians gana la liga con empate ante el Vasco da Gama</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T04:05:18Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000639</Id>
    <Comentario>Bogota, 19 nov (EFE).- El Atletico Junior perdio hoy en Bogota por 1-0 ante el Independiente Santa Fe pero, al haber ganado por 2-0 en la ida, conquisto la Copa Colombia y una plaza en la Copa Sudamericana que se jugara en el segundo semestre de 2016...Atletico Junior gana la Copa Colombia y una plaza en la Sudamericana 2016</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T05:00:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000640</Id>
    <Comentario>El Espanyol le tiene ganas al Malaga, su rival el sabado en Cornell-El Prat (20.30 horas). Logico, pues el ultimo triunfos de los pericos, en casa, sobre el conjunto andaluz se remonta a 2010, concretamente al 6 de noviembre, cuando el Espanyol se...Cinco anos sin ganar al Malaga en Cornell-El Prat</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T07:00:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000641</Id>
    <Comentario>El Betis-Atletico de Madrid de este domingo tendra un duelo muy especial. A pesar de que poca gente lo sepa la relacion entre Koke, centrocampista colchonero, y Adan, portero betico, va un poco mas alla de la rivalidad que puedan tener sobre el...Koke y Adan, un duelo familiar en el Betis-Atletico</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T07:14:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000642</Id>
    <Comentario>A falta de dos sesiones de entrenamiento para la disputa del Betis-Atletico en el Benito Villamarin (domingo, 20.30 horas), Simeone sigue madurando el equipo que pondra en liza de inicio en el feudo verdiblanco. Aunque el Cholo esta apostando por un...Torres o Vietto y Gimenez o Savic, las dudas en el once para el Villamarin</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T07:20:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000643</Id>
    <Comentario>Jueves de la semana pasada. Rafael Jimenez, inspector jefe del Grupo de Analisis de la Policia Nacional, presenta a Josep Cuni en 8tv su nueva novela El Blues de Garibaldi. Nos cruzamos en la sala de maquillaje. Jimenez habla del Islam como una...Que no decidan como debemos vivir</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T07:27:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000644</Id>
    <Comentario>El SportingEl Sporting de Lisboa ficha libre al italo-argentino Ezequiel Schelotto</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:45:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000645</Id>
    <Comentario>El estadio de Riazor acogera el sabado por la noche una nueva edicion de un derbi gallego de altos vuelos. El RC Deportivo recibe al Celta de Vigo, dos equipos muy similares aunque los celestes estan mejor posicionados en la tabla que los coruneses....Horario y TV del derbi gallego, Deportivo - Celta, jornada 12 de la Liga BBVA 2015-16</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:00:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000646</Id>
    <Comentario>El ano pasado, el primer Clasico de la Liga en el Bernabeu lo gano el Real Madrid por 3-1 con los blancos desplegando un gran futbol ofensivo. Aquel dia de octubre de 2014, Ancelotti cambio el sistema para aplicar un 4-4-2 con James, Modric, Kroos e...Benitez estudia copiar a Ancelotti</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:41:45Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000647</Id>
    <Comentario>Elche (Alicante), 20 nov (EFE).- El Ilicitano, conjunto que milita en el Grupo VI de Tercera Division, confia en incorporar en el mercado de invierno al central uruguayo Maximiliano Amondarain, que entrena con el equipo desde principios de semana,...Ilicitano confia en incorporar mercado invernal al central uruguayo Amondarai</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:50:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000648</Id>
    <Comentario>Lee se viste del Barsa en su primer entrenamiento con el Suwon FC</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:58:37Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000649</Id>
    <Comentario>Torres vuelve al once y Savic se mantiene</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:58:53Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000650</Id>
    <Comentario>Pamplona, 20 nov (EFE).- El jugador esloveno de Osasuna Matej Pucko ha declarado hoy que dentro de la plantilla rojilla existe la creencia de que pueden lograr esta temporada el ascenso a la Liga BBVA.Pucko: Todos creemos que se puede subir a Primera Division</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:00:05Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000651</Id>
    <Comentario>Redaccion de deportes, 20 nov (EFE).- El Celta de Vigo llega por delante del Deportivo de La Coruna al estadio de Riazor, segun los mercados de las diferentes casas de apuestas.El Celta llega por delante a Riazor en las apuestas</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:05:05Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000652</Id>
    <Comentario>Las Palmas de Gran Canaria, 20 nov (EFE).- El entrenador de la UD Las Palmas, Quique Setien, ha facilitado hoy la lista de 18 jugadores que esta tarde se desplazaran a Valencia para jugar manana en Mestalla, en la que no estan Nauzet Aleman, Willian...Setien prescinde de Garrido, Willian Jose y Nauzet Aleman para Valencia</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:05:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000653</Id>
    <Comentario>Platini presenta su recurso ante el TAS para anular la suspension de la FIFA</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:05:11Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000654</Id>
    <Comentario>Vila-real (Castellon), 20 nov (EFE).- El Villarreal B visita al Huracan con la intencion de aprovechar el mal momento extradeportivo del equipo valenciano para mantenerse en la zona alta de la clasificacion.El Villarreal B quiere aprovechar la situacion del Huracan para seguir arriba</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:05:13Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000655</Id>
    <Comentario>El entrenador de la UD Las Palmas, Quique Setien, ha facilitado hoy la lista de 18 jugadores que esta tarde se desplazaran a Valencia para jugar manana en Mestalla, en la que no estan Nauzet Aleman, Willian Jose ni Garrido con respecto al ultimo...Setien prescinde de Garrido, Willian Jose y Nauzet Aleman para Valencia</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:07:45Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000656</Id>
    <Comentario>El Celta de Vigo llega por delante del Deportivo de La Coruna al estadio de Riazor, segun los mercados de las diferentes casas de apuestas.El Celta llega por delante a Riazor en las apuestas</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:13:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000657</Id>
    <Comentario>Madrid, 20 nov (EFE).- El encuentro que manana disputaran el Real Madrid y el FC Barcelona en el estadio Santiago Bernabeu sera un clasico blindado por las medidas de seguridad adoptadas de manera excepcional tras los atentados terroristas...El Real Madrid-Barcelona de manana, un clasico blindado</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:15:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000658</Id>
    <Comentario>Alicante, 20 nov (EFE).- La decimo quinta jornada de Liga en el Grupo VI de Tercera Divisiopn viene marcada por un duelo en la cumbre entre el Saguntino y el Ontinyent, primero y segundo clasificado que se mediran con el liderato en juego en el Camp...Saguntino-Ontinyent, duelo en la cumbre de la jornada</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:15:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000659</Id>
    <Comentario>Esta claro que Yannick Carrasco fue el jugador mas en forma del Atletico de Madrid en el mes de octubre. El extremo belga se gano la titularidad, salio de inicio en cuatro de los ultimos cinco partidos, marco dos goles -Valencia y Real Sociedad- y...Carrasco: Tenemos equipo para ganar a cualquier rival</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:17:37Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000660</Id>
    <Comentario>Gerard Moreno es la gran novedad en la convocatoria de Sergio Gonzalez para el partido de manana ante el Malaga, Tras superar su lesion en el recto femoral izquierdo que se produjo ante el Sporting hace siete semanas (se ha perdido cuatro partidos),...Gerard Moreno, la gran novedad ante el Malaga</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:18:40Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000661</Id>
    <Comentario>Soria, 20 nov (EFE).- El Numancia quiere seguir aprovechando su fortaleza en Los Pajaritos esta temporada para regresar a la victoria frente al Mirandes, en un encuentro donde debutara con la camiseta numantina el central Alex Callens, para cubrir la...El Numancia, a explotar su fortaleza en Los Pajaritos frente al Mirandes</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:20:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000662</Id>
    <Comentario>Madrid, 20 nov (EFE).- El encuentro que este sabado medira al Real Madrid y al Barcelona en el estadio Santiago Bernabeu sera un clasico blindado por las medidas de seguridad adoptadas de manera excepcional tras los atentados terroristas...Real Madrid-Barcelona, un clasico blindado</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:20:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000663</Id>
    <Comentario>Con todas las miradas puestas en el Clasico entre Madrid y Barsa, este sabado tambien se disputa un apasionante derbi gallego que enfrenta a Deportivo y Celta en Riazor.Los gallegos de O noso derbi</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:20:37Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000664</Id>
    <Comentario>El Atletico de Madrid sigue peinando el mercado en su politica de encontrar nuevos talentos jovenes que refuercen al equipo a medio plazo. Es la politica seguida con Kranevitter, Carrasco, Oblak, Santos Borre, CorreaEl Atletico tiene informes del delantero Batshuayi</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:23:24Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000665</Id>
    <Comentario>Berlin, 20 nov (EFE).- El presidente del Comite Organizador del Mundial de 2006, Franz Beckenbauer, critico a la actual cupula de la Federacion Alemana de Futbol (DFB) por las acusaciones que han circulado en su contra por presuntos intentos de...Beckenbauer critica a la DFB por no hablar con el de acusaciones de soborno</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:25:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000666</Id>
    <Comentario>Madrid, 19 nov (EFE).- La FIFA ha respondido a las criticas de la organizacion Transparencia Internacional (TI) sobre su opacidad financiera y ha insistido en que esta comprometida a reformar y a establecer estandares de mejores practicas de...FIFA insiste en su compromiso de reformas y buenas practicas ante criticas TI</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:25:11Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000667</Id>
    <Comentario>El Borussia Dortmund vivio este viernes un monumental descalabro en el terreno del Hamburgo, ahora 8 y que vencio (3-1) a los de Thomas Tuchel. Esta derrota del 2 clasificado de la Bundesliga permitira al Bayern de Pep Guardiola, lider, situarse...El Dortmund, derrotado por el Hamburgo</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T22:58:21Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000668</Id>
    <Comentario>El Hamburgo sorprende al Dortmund</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T23:10:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000669</Id>
    <Comentario>Este sabado a las 18.15 se disputa el primer Clasico de la temporada. El mundo se detendra para ver el que para muchos es el mejor partido de futbol que se puede apreciar, al que el Barsa acude como lider con 27 puntos, tres mas que el Madrid, que es...Real Madrid - Barsa: Las 10 grandes noches del Madrid ante el Barsa en el Bernabeu</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T23:14:19Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000670</Id>
    <Comentario>El Barcelona empata en casa; el Magna sube a la tercera posicion</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T23:20:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000671</Id>
    <Comentario>El Real Betis tiene un duro compromiso este fin de semana en su estadio Benito Villamarin, pues recibe al Atletico de Madrid, un conjunto que espera seguir estando en la zona alta de la clasificacion tras su paso por SevHorario y TV del partido Real Betis - Atletico, jornada 12 de la Liga BBVA 2015-16</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T00:00:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000672</Id>
    <Comentario>Mexico, 20 nov (EFE).- El paraguayo Dario Veron, defensa de los Pumas UNAM, recordo hoy que la Copa Libertadores lo llevo a Mexico al expresar su alegria por la clasificacion de su equipo para la edicion 2016 de la maxima competicion de clubes.El paraguayo Veron recuerda que la Copa Libertadores lo llevo a los Pumas</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T01:10:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000673</Id>
    <Comentario>Caracas, 20 nov (EFE).- La Federacion Venezolana de Futbol (FVF) ha gastado cinco millones de dolares en la seleccion nacional de futbol durante los 14 meses que lleva el ciclo de Noel Sanvicente, se conocio hoy tras la reunion con directivos de...Federacion venezolana gasto 5 millones de dolares en 14 meses de Sanvicente</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T01:20:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000674</Id>
    <Comentario>Con dos estilos de juego, pero el mismo objetivo, ganar el derbiDos estilos y un mismo objetivo: ganar el derbi gallego</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T04:00:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000675</Id>
    <Comentario>Buenos Aires, 20 nov (EFE).- Racing Club derroto hoy por 2-1 a Estudiantes y accedio a la final de la liguilla Pre-Libertadores donde se enfrentara en una serie a doble partido a su clasico rival, Independiente.Racing definira con Independiente un pasaporte a la Copa Libertadores</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T05:05:12Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000676</Id>
    <Comentario>Mexico, 20 nov (EFE).- El Puebla del entrenador argentino Pablo Marini aposto hoy a no perder en casa del Queretaro y con un empate sin goles se convirtio en el sexto clasificado para la liguilla del torneo Apertura 2015 del futbol mexicano.El Puebla empata en casa del Queretaro y firma su pase a la liguilla</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T06:45:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000677</Id>
    <Comentario>La RealLa Real busca resurgir con Eusebio y el Sevilla el primer triunfo visitante</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T07:00:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000678</Id>
    <Comentario>Cerezo: Es el mejor momento de la historia del Atletico</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T07:10:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000679</Id>
    <Comentario>Las trayectorias del Atletico de Madrid y el colegiado Santiago Jaime Latre vuelven a encontrarse en la Liga. El trencilla aragones sera el encargado de dirigir el Betis-Atleti este domingo.Jaime Latre vuelve a arbitrar al Atleti tras anularle tres goles en un partido</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T07:21:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000680</Id>
    <Comentario>El PSG jugara este sabado, en el partido de la Ligue 1 contra el FC Lorient (17 horas), con una camiseta muy especial en la que se podra apreciar la leyenda Je suis Paris y que servira para homenajear a las 129 victimas de los recientes atentados...Je suis Paris, en la camiseta del PSG</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T09:13:55Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000681</Id>
    <Comentario>Las mujeres y novias de los cracks de Madrid y Barcelona, muchas de ellas modelos, rivalizan en cuanto a belleza y fisico espectacularLas WAGs tambien juegan el Clasico</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:23:27Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000682</Id>
    <Comentario>Madrid, 21 nov (EFE).- El organo de instruccion del Comite de Etica independiente, de la FIFA, ha presentado sus informes finales que contienen solicitudes de sanciones contra Joseph Blatter y Michel Platini al organo de decision presidido por Hans...El Comite de Etica ya ha determinado las sanciones de Blatter y Platini</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:25:04Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000683</Id>
    <Comentario>Leo Messi volvio a sentirse futbolista casi dos meses despues de su fatidica lesion en el Camp Nou ante la UD Las Palmas y lo hizo en el mejor escenario posible. El Clasico no podia permitirse el lujo de no contar con el numero 1 mundial y a...Real Madrid - Barsa: Messi vuelve 56 dias despues</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T17:41:38Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-000684</Id>
    <Comentario>El once del Real 
Madrid en el Clasico 
Madrid-Barsa de este sabado ha llamado la atencion a muchos por contar tan solo con un jugador espanol: Sergio 
Ramos. El defensa central, pese a sus molestias previas al encuentro, ha sido el unico futbolista...Real Madrid - Barsa: Sergio Ramos, el unico espanol en el once del Real Madrid en el Clasico</Comentario>
    <Fuente>MundoDeportivo</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T17:54:45Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001263</Id>
    <Comentario>Rafael Nadal,  verdugo del britanico Andy Murray  en el Masters de Londres (6-4 y 6-1), aseguro, despues de sumar su segundo triunfo en otros tantos encuentros en el torneo, que los ultimos resultados muestran que va en la buena direccion...leer la noticia completaNadal: La de Djokovic no es mi liga a dia de hoy</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T19:51:59Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001264</Id>
    <Comentario>Los equipos profesionales del  Paris Saint-Germain  rendiran homenaje a las  victimas del terrible atentado de Paris  del pasado viernes  a iniciativa de su presidente, Nasser Al-Khelaifi.Durante los tres proximos partidos, los eq...leer la noticia completaCamisetas especiales para el PSG en homenaje a las victimas de los atentados de Paris</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T20:06:10Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001265</Id>
    <Comentario>Este numero de agentes es muy superior al de otros partidos y mas del doble de otros encuentros declarados asi. Ademas, a falta de detalles, habra tambien  1.400 vigilantes de seguridad privada, efectivos de  Policia Municipal,  emergenc...leer la noticia completa1.000 policias y 1.400 vigilantes de seguridad para el Madrid-Barsa</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T20:11:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001266</Id>
    <Comentario>Ademas -ha anadido-, jugamos en el Palau, ante nuestro publico y frente a  un rival incomodo, muy tactico, dificil de atacar y complicado de defender.El entrenador del Barcelona ha restado importancia al hecho de que el equipo turco baja su ren...leer la noticia completaXavi Pascual: Tenemos que evitar que el Karsiyaka nos saque del campo</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T20:48:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001267</Id>
    <Comentario>Thiago Alcantara  no ha podido justificartodavia su fichaje por el  Bayern de Munich. Las lesiones se estan cebando continuamente con el centrocampista, que ahora sufre  una afectacion en la capsula de la rodilla derecha que le mantender...leer la noticia completaThiago Alcantara, un fichaje muy caro para el Bayern de Munich</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T20:52:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001268</Id>
    <Comentario>El Futbol Club Barcelona Femenino consiguio la clasificacion para los cuartos de final, de la UEFA Womens Champions League, tras superar al Twente gracias a un gol de  Olga Garcia  en la primera parte. El Mini Estadi respondio a la llamada d...leer la noticia completaOlga Garcia clasifica al Barsa para los cuartos de la Champions</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T21:06:51Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001269</Id>
    <Comentario>Victor Valdes  esta cerca de fichar por el  Espanyol. Asi lo asegura el portal Goal.com, que apunta a un acuerdo inminente entre el todavia guardameta del  Manchester United  y el conjunto blanquiazul.Por todos es conocido el calvari...leer la noticia completaVictor Valdes, cerca del Espanyol</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T21:57:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001270</Id>
    <Comentario>Usted es cocinero   8216;de cuna  8217;...Y tanto! Desde el vientre de mi madre! Mi bisabuela abrio el restaurante de comidas caseras en 1869 en Horta, que entonces era un pueblo de Barcelona rodeado de campos.140 anos de historia!Era una fonda se...leer la noticia completaCarles Gaig: Soy artesano de un oficio donde cada dia aprendes</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T21:58:21Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001271</Id>
    <Comentario>Representantes de los  Mossos dEsquadra  y del  Barcelona  celebraroneste miercoles una reunion para analizar como incrementar la seguridad en el partido de la Liga de Campeones que el equipo azulgrana jugara contra el  Roma  16...leer la noticia completaReunion Barsa-Mossos: Sin mochilas al Camp Nou</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T22:30:48Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001272</Id>
    <Comentario>El Barsa igualo el record como invicto -72 encuentros- que estaba  en poder del Granollers desde 1972.La racha de triunfos azulgrana  se inicio el 25 de mayo de 2013, tambien en el Palau, al vencer al BM Guadalajara por 39-23. Desde entonces,...leer la noticia completaEl Barsa Lassa apabulla al Teucro y supera otro record</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T22:51:02Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001273</Id>
    <Comentario>El conjunto catalan sumo  dos puntos muy importantes ante un rival complicado, como es Villa de Aranda. El conjunto de Castilla y Leon llegaba en la sexta plaza, solamente dos puntos por debajo de los catalanes, y despues de disputar un enorme pa...leer la noticia completaEl Granollers vuelve a la tercera plaza y toma moral para la EHF</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T22:55:27Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001274</Id>
    <Comentario>Fuentes oficiales del  Espanyol  desmintieron a  SPORT  que  Victor Valdes  estecerca de fichar por el  Espanyol,  algoqueasegurael portal Goal.com, que apunta a un acuerdo inminente entre el todavia guardameta de...leer la noticia completaEl Espanyol desmiente negociaciones con Victor Valdes</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T22:57:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001275</Id>
    <Comentario>Stan Wawrinka  se ha otorgado opciones para llegar a semifinales de las Finales ATP con su triunfo sobre  David Ferrer  por 7-5 y 6-2 en una hora y 33 minutos... y  le ha asegurado la plaza en esa penultima ronda, y ademas, como prime...leer la noticia completaEl triunfo de Wawrinka sobre Ferrer coloca a Nadal en semifinales</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T23:08:16Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001276</Id>
    <Comentario>El Real Madrid se complico la vida en Europa al perder en casa, ante el Khimki ruso, por 82-85 en un partido en el que nunca se encontro a gusto ni encontro el ritmo adecuado, lo que le pone cuesta arriba la clasificacion para el Top-16 al vigente ...leer la noticia completaEl Khimki tambien puede con un Madrid que se complica la vida en la Euroliga</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T23:20:26Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001277</Id>
    <Comentario>El capitan estadounidense de la Ryder Cup, Davis Love III, decidio nombrar a Tiger Woods vicepresidente del equipo de Estados Unidos para la edicion de 2016, que se celebrara en el campo de Hazeltine National en Chaska (Minnesota). El 14 veces ganado...leer la noticia completaTiger Woods sera el vicecapitan del equipo de USA en la Ryder</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T23:33:56Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001278</Id>
    <Comentario>El futbolista, internacional sub-20, esta haciendo una gran temporada, se ha afianzado como titular en el Fluminense y en la Selesao olimpica que disputara el proximo verano los JJOO Rio de Janeiro 2016. A causa de su buen rendimiento y del interes d...leer la noticia completaLa Roma y la Fiorentina se lanzan a por Marlon</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T23:43:45Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001279</Id>
    <Comentario>El tenista espanol David Ferrer lamento este miercoles, despues de caer con el suizo Stanislas Wawrinka (7-5 y 6-2), su temprana eliminacion en el Masters de Londres y aseguro que la realidad es que esta semana no hizo su mejor tenis.La clave es...leer la noticia completaFerrer: La realidad es que no he estado haciendo mi mejor tenis</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-18T23:49:04Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001280</Id>
    <Comentario>MAXIMA ESTABILIDAD. Que el tridente formado por Messi, Neymar y Suarez es una garantia de gol nadie lo duda, que es dificil que no marque alguno de los tres, tambien lo suscribiria cualquier aficionado al futbol y que cuando estan juntos, los rivales...leer la noticia completaLa clave esta en el segundo tridente</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T04:05:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001281</Id>
    <Comentario>Butler se encargo de liderar el ataque balanceado de los Bulls, que jugaron sin el base titular Derrick Rose, lesionado, y aporto 32 puntos al anotar 11 de 23 tiros de campo, incluidos 3 de 7 triples, ademas de capturar seis rebotes.Gasol fue el segu...leer la noticia completaGran partido de Gasol y Butler ante los Suns</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T08:29:43Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001282</Id>
    <Comentario>Los Thunder (7-5), lideres en la Division Noroeste, tienen marca de 2-2 sin su alero estrella Kevin Durant, que sumo su cuarto partido ausente por una lesion en el muslo.Westbrook lidero el triunfo en 37 minutos de juego y fue respaldado por el reser...leer la noticia completaLos Thunder de Ibaka siguen lideres</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T08:31:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001283</Id>
    <Comentario>A pesar de su triunfo, los Magic (6-6) se mantienen en el fondo de la Division Sureste.  Elfrid Payton apoyo el ataque con 24 puntos y el alero Tobias Harris aporto 12 puntos y 11 rebotes.El reserva puertorriqueno Shabazz Nappier logro nueve tant...leer la noticia completaFournier define con triple el triunfo de los Magic</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T08:31:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001284</Id>
    <Comentario>Ezequiel Lavezzi  llego a sonar para el  Barsa  hace algunas temporadas y el caso es que el jugador argentino no pondria reparos a jugar al lado de su amigo y companero de seleccion,  Leo Messi. Lo ha dejado bien claro en declaracione...leer la noticia completaLavezzi: No puedo negar que seria un sueno jugar en el Barsa</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T08:43:47Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001285</Id>
    <Comentario>Oscar Graefenhain,  director general de Deportes del Consejo Superior de Deportes, ha intentado enviar un mensaje de normalidad a todos los aficionados que este sabado acudiran al estadio Santiago Bernabeu para presenciar en directo el  clasi...leer la noticia completaYo voy a acudir con mi familia al clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T09:52:34Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001286</Id>
    <Comentario>La  Agencia Mundial Antidopaje  (AMA) ha suspendido a seis agencias nacionales, entre ellas la de  Rusia, por falta de cumplimiento con el Codigo, y ha puesto bajo vigilancia a otras seis, entre las que figuran las de  Espana  y...leer la noticia completaLa AMA suspende a seis agencias antidopaje y vigila a la de Espana</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T10:01:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001287</Id>
    <Comentario>Alexis Sanchez, exjugador del FC Barcelona y ahora una de las estrellas del Arsenal, esta a punto de renovar su actual contrato con el club londinense de la Premier League. El Arsenal esta preocupado por el interes mostrado por el  Real Madrid po...leer la noticia completaEl Arsenal blinda a Alexis Sanchez ante la amenaza del Madrid</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T10:25:22Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001288</Id>
    <Comentario>El  Barsa  sigue a  John Stones. Segun publica el diario britanico The Telegraph, el club azulgrana habria seguido las evoluciones del joven defensa de 21 anos durante los dos ultimos amistosos de la seleccion inglesa, ante Espana y Fra...leer la noticia completaEl Barsa sigue a John Stones</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T10:35:20Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001289</Id>
    <Comentario>El buen rendimiento ofrecido por el internacional espanol  Alvaro Morata  en la Juventus a lo largo de las dos ultimas temporadas no ha pasada desapercibido por su antiguo club, el Real Madrid, que  se plantea ejercer la opcion de recompr...leer la noticia completaMorata exige que Cristiano Ronaldo se vaya para volver al Madrid</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T10:40:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001290</Id>
    <Comentario>La previa del  Clasico Real Madrid-FC Barcelona  de la temporada 2015/2016 pasara a la historia por las  extremas medidas de seguridad  que han rodeado al choque y al debate generado sobre la conveniencia o no de que  Leo Messi  1...leer la noticia completaLa aficion no quiere a Messi de titular en el Clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T10:51:34Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001291</Id>
    <Comentario>El exjugador del  FC Barcelona,  Xavi Hernandez, paso por las camaras de   8216;ESPN FC  8217; para repasar la actualidad del conjunto azulgrana en visperas del  Clasico  que se disputara este sabado en el  SantiagoBernabeu. El a...leer la noticia completaXavi: Leo Messi no seria tan bueno sin Cristiano Ronaldo</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T10:52:51Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001292</Id>
    <Comentario>Alessandro Florenzi, defensa de la Roma, a quien los aficionados del Barcelona recordaran por su gol desde el centro del campo en  el partido que disputaron en Roma  correspondiente a la Champions League, parece que se encuentra en la agenda ...leer la noticia completaFlorenzi, en el punto de mira del FC Barcelona</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T10:55:40Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001293</Id>
    <Comentario>Floyd Mayweather  se ha ofrecido a  Ronda Rousey  para ayudarle en todo lo que sea necesario. Entrevistado por  FidhtHype.com, Floyd Mayweayher, que en su dia tuvo una rivalidad mediatica con  Ronda Rousey, ha tenido palabras de e...leer la noticia completaFloyd Mayweather se ofrece a Ronda Rousey</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:17:30Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001294</Id>
    <Comentario>En los ultimos dias han sido varios los medios que han relacionado al delantero del  Bayern de Munich Lewandowski  con el  Real Madrid, pero su representante nego cualquier vinculo del jugador con el club blanco, segun Daily Express.Seg...leer la noticia completaEl representante de Lewandowski niega contacto con el Real Madrid</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:20:25Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001295</Id>
    <Comentario>Ni  Neymar,ni  Luis Suarez, ni  Cristiano Ronaldo. Tampoco  Robert Lewandowski  o  Zlatan Ibrahimovic. El goleador mas eficaz del futbol europeo es el delantero argentino  Fernando Cavenaghi. El exjugador de River Plate, ...leer la noticia completaFernando Cavenaghi, mejor que... Messi y Agero!</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:25:56Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001296</Id>
    <Comentario>Paolo Ciabatti, director deportivo de Ducati, ha concedido una entrevista a Sportmediaset.it durante el Salon de la Moto de Milan y ha  confirmado las negociaciones en curso para recuperar a Casey Stoner, como piloto de pruebas, y las expectativa...leer la noticia completaDucati negocia con Stoner y abre la puerta a Lorenzo para 2017</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:31:14Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001297</Id>
    <Comentario>Abrocharse los cinturones es poco cuando  Louis Van Gaal  coge un microfono. El tecnico holandes no acostumbra a dejar indiferente a nadie con sus palabras, y las ultimas declaraciones en la reunion de la  Asociacion de Entrenadores de la...leer la noticia completaLouis Van Gaal: No hago nada. Delego y gano mucho dinero</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:47:24Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001298</Id>
    <Comentario>Rafa Benitez se suma a Juande Ramos o Jose Mourinho en la lista de entrenadores del Real Madrid que, con mas o menos fortuna, plantearon los clasicos entre Real Madrid y FC Barcelona con Leo Messi como su principal objetivo.Reparto rotatorio de las f...leer la noticia completaMourinho y Ramos ya tuvieron un plan anti-Messi en los Real Madrid - FC Barcelona</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T11:57:43Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001299</Id>
    <Comentario>DaniJuncadella prepara este fin de semana un nuevo asalto al prestigiosoGran Prix de Macao2015, que ya gano en 2011venciendo entro otros a pilotos que hoy diaestan en la Formula 1, como Valtteri Bottas, Carlos Sainz oFelipe Nasr.Dani,    16...leer la noticia completaJuncadella: Macao es la mejor carrera del mundo</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:02:53Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001300</Id>
    <Comentario>Gerard Pique,  central del FC Barcelona, tendra un recibimiento especial en el Santiago Bernabeu con motivo de la celebracion del  clasico Real Madrid - FC Barcelona,  que se celebrara el  proximo 21 de noviembre (18.15 horas).Gerard ...leer la noticia completaEl Bernabeu prepara un recibimiento a Pique al estilo Figo en el clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:04:49Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001301</Id>
    <Comentario>Bernd Schuster  es una de las personas que mejor puede describir un clasico y esto es asi porque vistio las camisetas tanto del  FC Barcelona  como del  Real Madrid. Con motivo del  clasico  de este sabado en el  Bernabeu,...leer la noticia completaSchuster: Veo ligeramente favorito al Barsa</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:08:27Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001302</Id>
    <Comentario>En declaraciones a Bwin,  Gareth Bale  reconoce que no ha tenido mucho peso en el equipo desde el inicio de temporada por culpa de las lesiones, pero ahora, despues de seis semanas de ausencia,  me siento fuerte, en forma y listo para la...leer la noticia completaBale: Estoy listo para la batalla</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T12:15:13Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001303</Id>
    <Comentario>El capitan del Barsa, Andres Iniesta, expreso hoy su deseo de que la intensidad con la que vive los clasicos   8220;dure mucho tiempo  8221; porque se trata de partidos especialmente motivadores para un profesional.    8220;Ojala me sigan poniend...leer la noticia completaAndres Iniesta, como una moto para el Bernabeu</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T17:31:26Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001304</Id>
    <Comentario>Marta Dominguez  ha sido sancionada tres anos por el TAS por anomalias en su pasaporte biologico. Esta es la conclusion a la que ha llegado el TAS despues de estudiar el caso de la atleta espanola  Marta Dominguez, tras el recurso presentado ...leer la noticia completaEl TAS sanciona tres anos a Marta Dominguez por dopaje</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T17:32:43Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001305</Id>
    <Comentario>Andres Iniesta, capitan del Barsa, destaco que Leo Messi camina con paso firme hacia el clasico y que las sensaciones del argentino, a dos dias para el partido del Bernabeu,   8220;son buenas  8221;.    8220;Esta entrenando bien  8221;, apunto In...leer la noticia completaIniesta: Messi esta teniendo buenas sensaciones</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T17:38:27Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001306</Id>
    <Comentario>El  Partido Popular de Vigo  auguro retrasos y sobrecostes en la reforma de la grada  Tribuna del estadio de Balaidos  porque no hay consignacion presupuestaria para 2016 y porque la adjudicacion de la obra no preve equipamiento...leer la noticia completaEl PP augura retrasos y sobrecostes en reforma de grada Tribuna de Balaidos</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T17:47:30Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001307</Id>
    <Comentario>Roger Federer ha ganado sus tres partidos en las Finales ATP 2015. Se impuso a  Tomas Berdych, con autoridad; hizo lo propio ante  Novak Djokovic  con maestria y confianza y  frente al japones Kei Nishikori, en un partido intenso, con...leer la noticia completaFederer supera a Nishikori y se planta invicto en semifinales</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T17:51:52Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001308</Id>
    <Comentario>El lateral del  Celta de Vigo Jonathan Castro Jonny  considera que en el derbiante el  Deportivo  no hay favorito, y senalo que este partido puede marcar el futuro de su equipo en la  Liga BBVA.Nosotros empezamos muy bien ...leer la noticia completaJonny: El derbi ante el Deportivo puede marcar mucho el futuro</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:07:14Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001309</Id>
    <Comentario>El portero gallego  Yoel Rodriguez  jugara en el  Rayo Vallecano  hasta final de temporada cedido por el  Valencia, segun anuncio el conjunto madrileno este jueves en su web oficial.Yoel, de 27 anos, se formo en la cantera del  16...leer la noticia completaYoel Rodriguez jugara en el Rayo Vallecano hasta final de temporada</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:07:54Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001310</Id>
    <Comentario>El Departamente de Benestar Social i Familia, la Obra Social la Caixa, la Fundacio del FC Barcelona y la Fundacio Rosa Oriol  estan impulsando un programa piloto de lucha contra la pobreza,con la voluntad de iniciar el camino que marcan los Ob...leer la noticia completaLa Fundacio del FC Barcelona, junto a Benestar Social i Familia, la Obra Social la Caixa, y la Fundacio Rosa Oriol impulsan  invulnerables</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:12:41Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001311</Id>
    <Comentario>Javier Mascherano  dijo que el camino de la Albiceleste al Mundial de Rusia 2018 sera muy dificil.Por mas que hayamos logrado una victoria como esta, sera todo mucho mas duro, afirmo  Mascherano  en una entrevista publicada este jueve...leer la noticia completaMascherano dice que el camino a Rusia 2018 sera muy dificil para Argentina</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:13:15Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001312</Id>
    <Comentario>Si hace quince dias explicabamos que  seis futbolistas del Barsa habian participado en la grabacion de un video jugando al FIFA16, este jueves las imagenes han salido por fina la luz.El video, publicado por el EA Sports, muestra como el equipo f...leer la noticia completaNeymar-Alba-Ter Stegen vs. Bravo-Alves-Arda: Quien gano al FIFA16</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:16:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001313</Id>
    <Comentario>La Juventus y el Milan  se veran las caras para protagonizar uno de los clasicos del calcio, una cita que los bianconeri consideran esencial para proseguir su escalada en la tabla tras el mal comienzo de temporada.LaJuventus, vigente campeon...leer la noticia completaJuventus contra Milan, un clasico para proseguir la remontada</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:17:56Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001314</Id>
    <Comentario>Cuenta las flexiones que eres capaz de hacer en una hora y luego compara tu resultado con el del britanico  Carlton Williams. A sus 50 anos, Carlton batio este  WorldRecord Guiness  siendo capaz de realizar  2.200 flexiones en 60 min...leer la noticia completaCarlton Williams bate el record guiness de flexiones en una hora</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:29:27Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001315</Id>
    <Comentario>Manuel Agudo, Nolito,  y  Juan Dominguez  son los unicos integrantes de las plantillas de los dos equipos que han anotado en el derbi gallego, cuya primera edicion de esta temporada se celebrara el sabado en el estadio de Riazor.Nolito ...leer la noticia completaNolito y Juan Dominguez, los unicos de Celta y Depor que marcaron en el derbi</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:29:58Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001316</Id>
    <Comentario>El mitico ex jugador y ex entrenador ha participado esta tarde en la presentacion del acuerdo que ha firmado su Instituto, el  Johan Cruyff Institute, con la UAB (Universitat Autnoma de Barcelona). Una colaboracion que permitira, entre otros,  ...leer la noticia completaJohan Cruyff reaparece tras conocerse su enfermedad</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:32:32Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001317</Id>
    <Comentario>La  Federacion Espanola de Atletismo  manifiesta  que acata la sentencia del  TAS en el caso  Marta Dominguez,  queha sidosuspendida por tres anos y desposeida de su titulo mundial de 3.000 metros  obstaculos por anorm...leer la noticia completaLa Federacion Espanola acata la sentencia del TAS en el caso Marta</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:39:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001318</Id>
    <Comentario>Hernan Perez y Felipe Caicedo regresaron en la tarde del jueves de sus compromisos de seleccion y se ejercitaron en una sesion individual de recuperacion antes de reincorporarse el viernes a las ordenes de Sergio Gonzalez para preparar el Espanyol-Ma...leer la noticia completaHernan Perez y Caicedo se entrenaron en solitario</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:54:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001319</Id>
    <Comentario>Karim Benzema, delantero frances del  Real Madrid, se ejercito este jueves con normalidad junto al resto del grupo, incluidos los internacionales  James Rodriguez  y  Danilo  y, a dos dias del enfrentamiento entre el conjunto blan...leer la noticia completaBenzema se ejercita con el grupo; Danilo y James tambien vuelven</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T18:56:43Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001320</Id>
    <Comentario>El tecnico del Barcelona, Luis Enrique Martinez, ha podido contar, en el entrenamiento de esta tarde, con todos los internacionales para preparar el clasico del proximo sabado, en el Bernabeu, ante el Real Madrid.Si ayer se incorporaban los cinco int...leer la noticia completaLuis Enrique ya tiene toda su artilleria para el Madrid - Barsa</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T19:12:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001321</Id>
    <Comentario>El  Everton  ha lanzado su calendario propio para el 2016 creada con fines beneficos y donde participan diferentes estrellas del club. Una de ellas, Gerard Deulofeu, es el   8220;plato fuerte  8221; con varios semidesnudos y bajo el lema  160...leer la noticia completaDeulofeu, protagonista del calendario sexy del Everton</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T19:28:50Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001322</Id>
    <Comentario>Johan Cruyff  se ha mostrado extraordinariamente sonriente y feliz en el  acto de presentacion  del acuerdo de su Instituto y Fundacion con la Universitat Autonoma de Barcelona que se ha realizado en la Casa Convalescncia de la UAB.Seren...leer la noticia completaCruyff: El cancer es una batalla que voy a ganar</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T19:32:52Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001323</Id>
    <Comentario>La defensa de Marta Dominguez recurrira la sancion de tres anos que el Tribunal de Arbitraje Deportivo (TAS) ha impuesto hoy a la atleta por anomalias en su pasaporte biologico y ha cuestionado que este siga sin permitir que se analice la validez ci...leer la noticia completaMarta Dominguez recurrira la sancion del TAS</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T19:45:13Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001324</Id>
    <Comentario>Un minuto de silencio en memoria de Jonah Lomu, el totem fallecido 24 horas antes, precedio a otra mala noticia para los seguidores de los  All Blacks: la retirada de su mitico capitan, Richie McCaw, el jugador con mas internacionalidades de la h...leer la noticia completaAdios de Richie McCaw, el gran capitan de los All Blacks</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T19:58:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001325</Id>
    <Comentario>Asi lo ha senalado la delegada del Gobierno,  Concepcion Dancausa, tras la reunion de coordinacion de seguridad del partido a la que han asistido responsables de seguridad del Ayuntamiento de Madrid, Real Madrid y Metro de Madrid, ademas miembros...leer la noticia completaMas de 2.500 efectivos de seguridad y emergencias en el Madrid-Barsa</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T20:37:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001326</Id>
    <Comentario>Hace seis anos desde que  Marta Dominguez  pasara por El Hormiguero junto a Pablo Motos pero en las redes sociales ha comenzado a correr como la polvora un curioso testimonio de aquella entrevista justo en el dia en el que  el TAS ha sa...leer la noticia completaMarta Dominguez: Fuera del atletismo me gusta ganar, aunque sea con trampas</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T20:45:36Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001327</Id>
    <Comentario>Los tres seran los embajadores de la Liga de Futbol Profesional (LFP), que contara con la ayuda de un trio de ex futbolistas que expandiran aun mas con su presencia en varios lugares especiales la incidencia del  Real Madrid-Barcelona.De este mod...leer la noticia completaMendieta, Urzaiz y Karembeu difunden el Clasico por el mundo</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T20:54:45Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001328</Id>
    <Comentario>El  FC Barcelona Lassa   le tenia ganas al duelo. Los azulgrana tenian grabada a fuego la derrota en Izmir de la primera vuelta y pusieron una quinta marcha de salida conscientes de que les interesaba un partido abierto, a ritmo alto ante un ...leer la noticia completaUn Barsa de record se tomo la revancha dando espectaculo</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T22:36:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001329</Id>
    <Comentario>El Barsa Femenino ya esta entre los ocho mejores equipos de Europa. Ese era el  objetivo que se habia fijado el equipo azulgrana  a nivel europeo a principio de temporada y ya lo ha conseguido. Ahora, por tanto, todo lo que venga de mas, sera...leer la noticia completaLos siete posibles rivales del FC Barcelona femenino en la Champions League</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T22:41:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001330</Id>
    <Comentario>10 victorias consecutivas:  El Barsa Lassa firmo su decima victoria consecutiva tras  tumbar al Pinar Karsiyaka (107-79)  en el Palau Blaugrana. Tras caer en Izmir ante los turcos, el equipo de Xavi Pascual no conoce la derrota manteniend...leer la noticia completaLas cinco claves del show del Barsa ante el Pinar Karsiyaka</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T23:12:41Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001331</Id>
    <Comentario>Novak Djokovic  ha hecho lo que debia. No complicarse la existencia y asegurarse, como segundo del grupo Stan Smith, el pase a semifinales en las Finales ATP que se estan disputando en el O2 Arena de Londres... para citarse con un viejo enemigo...leer la noticia completaNovak Djokovic sera el rival de Rafa Nadal en semifinales</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T23:23:58Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001332</Id>
    <Comentario>El tecnico del conjunto catalan se habia quejado en los ultimos encuentros de que su equipo acababa sufriendo para ganar los encuentros, porque no lograban marcar diferencias en los momentos clave.Hoy, sin embargo, hemos conseguido apretar el pie de...leer la noticia completaXavi Pascual: Esta vez si hemos podido romper el partido</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-19T23:58:05Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001333</Id>
    <Comentario>El campus, organizado por Allianz Espana y  Marc Marquez, pretende desarrollar las habilidades sobre la moto de 20 jovenes pilotos de entre 10 y 13 anos en diferentes estilos, desde el motocross hasta el dirt track.El Allianz Junior Motor Camp se...leer la noticia completaMarc Marquez y Nico Rosberg, unidos para inspirar a los ninos y por causas solidarias</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T00:11:20Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001334</Id>
    <Comentario>El  Corinthians  gano este jueves el  Campeonato Brasileno  a tres partidos del final de la competiciony corono asi una campana contundente que le permitio mantenerse como lider durante 16 jornadas consecutivas pese a haber perdido a...leer la noticia completaEl Corinthians gana el Campeonato Brasileno</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T04:03:02Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001335</Id>
    <Comentario>CALMA EN EL BARA; NERVIOS EN EL MADRID.  El Barsa tiene mucho que ganar y poco que perder. Si da el golpe en el Bernabeu, deja al Madrid tocado y hundido, a seis puntos del lider. Si pierde, compartiria la primera posicion de la tabla y no signi...leer la noticia completaEl Barsa tiene mucho que ganar y poco que perder</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T04:05:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001336</Id>
    <Comentario>El  Atletico Junior  perdio este juevesen Bogota por 1-0 ante el  Independiente Santa Fe  pero, al haber ganado por 2-0 en la ida, conquisto la  Copa Colombia  y una plaza en la  Copa Sudamericana  que se jugara en el...leer la noticia completaEl Atletico Junior gana la Copa Colombia y una plaza en la Sudamericana</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T04:57:11Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001337</Id>
    <Comentario>La victoria puso a los Cavaliers con marca de 9-3 y al frente de la Division Central y de la Conferencia Este, medio juego de ventaja sobre los Bulls de Chicago (8-3) que tuvieron jornada de descanso.James surgio como el lider encestador de los Caval...leer la noticia completa49 puntos dentre James y Love cortan la racha perdedora de los Cavaliers</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T08:23:25Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001338</Id>
    <Comentario>Nasser Al-Khelafi, presidente del  PSG  fue visto cenando anoche enMadrid. No es la primera vez que el jeque catari y presidente del  PSG  visita la capital espanola en los ultimos tiempos. Se comenta que  Florentino Perez  ...leer la noticia completaAl-Khelaifi, presidente del PSG, en Madrid...por Cristiano Ronaldo</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:08:44Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001339</Id>
    <Comentario>Neymar,  delantero del FC Barcelona, y  Danilo,  defensa del Real Madrid, se encontraran este sabado en el  clasico del Santiago Bernabeu.  Amigos y companeros desde la infancia, esta vez les tocara ser enemigos en el terreno de j...leer la noticia completaNeymar-Danilo, dos amigos enfrentados en el clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T09:46:54Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001340</Id>
    <Comentario>Este jueves  Roberto Martinez  hablo sobre varios de sus jugadores ante el interes que generan en clubes de la  Premierleague  y el resto de Europa.Ademas de advertir que el prometedor central  John Stones, seguido por el  Bar...leer la noticia completaRoberto Martinez reconoce que no podria evitar la marcha de Deulofeu al FC Barcelona</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:04:43Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001341</Id>
    <Comentario>Un aficionado del Arsenal  ha iniciado una colecta para fichar a  Leo Messi,  delantero argentino del FC Barcelona. Elobjetivo es llegar a los 25 millones de euros limpios por temporada.Se trata de un aficionado que ha iniciada esta movi...leer la noticia completaHacen una colecta para fichar a Messi</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:07:02Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001342</Id>
    <Comentario>El empresario espanol  Alejandro Agag, presidente de la  Formula E  que este viernes inscribio a la capital mexicana en su calendario 2015-2016, dijoque esta modalidad es el futuro y parte del sueno de un mundo con automoviles electricos...leer la noticia completaEl espanol Alejandro Agag dice que la Formula E es el futuro</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:11:36Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001343</Id>
    <Comentario>El tenista serbio Novak Djokovic, rival de  Rafael Nadal  en semifinales del Masters de Londres, ha asegurado este jueves, tras batir a Tomas Berdych (6-3 y 7-5), que es optimista de cara al encuentro del sabado ante el espanol.Rafa lleva ...leer la noticia completaDjokovic: Soy optimista de cara al partido ante Nadal</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:14:15Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001344</Id>
    <Comentario>Si hay un nombre que sobresalio este ano en el  Corinthians, equipo que se acaba de proclamar campeon de la  Liga brasilena, es el de  Elias, hijo prodigo del club que ha sido capaz de hacer olvidar la marcha de las estrellas del ano pasa...leer la noticia completaElias, el hijo prodigo hizo olvidar a las estrellas</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:16:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001345</Id>
    <Comentario>Luis Suarez,  pese a no poder jugar, ha estado presente en el ultimo duelo  Uruguay-Chile,  correspondiente a las eliminatorias sudamericanas para el Mundial de Rusia 2018.  Luis Suarez, que ha cumplido ya su ultimo partido de sancion...leer la noticia completaA Luis Suarez no le tiemblan las piernas</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:30:23Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001346</Id>
    <Comentario>Jose Mourinho  no corre peligro de ser destituido como entrenador del Chelsea. El mal arranque de temporada del equipo londinense,  decimosexto clasificado de la Premier League con 11 puntos en 12 partidos, no conllevara la destitucion del en...leer la noticia completaMourinho tiene el apoyo incondicional de Abramovich</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T10:58:10Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001347</Id>
    <Comentario>La  Federacion Bulgara  de Halterofilia ha sido apartada de los  Juegos Olimpicos de Rio 2016  por la  Federacion Internacional  (IWF)por sus reiterados casos de dopaje, despues de que varias pruebas dieran positivo en la pri...leer la noticia completaLa Federacion Bulgara de Halterofilia es excluida de los Juegos de Rio</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:06:17Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001348</Id>
    <Comentario>Leo Messi, con sus 21 dianas,es el  maximo goleador  de la historia de los clasicos entre el Real Madrid y el FC Barcelona.Pero el astro argentino no es el unico futbolista de la plantilla blaugranaque ha encontrado el interior de las rede...leer la noticia completaNo solo Leo Messi sabe marcar goles en los Real Madrid-Barsa</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:07:42Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001349</Id>
    <Comentario>Ronaldinho Gaucho, exjugador brasileno del  FC Barcelona, ha declarado al medio de comunicacion ingles   8216;The Mirror  8217; que, actualmente, su compatriota   8220;Neymar  es el mejor mas en forma del mundo  8221; y que tiene capacidad p...leer la noticia completaRonaldinho: Neymar es el mejor jugador del mundo</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:13:57Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001350</Id>
    <Comentario>El excapitan del  Real Madrid Manolo Sanchis  analizo el  clasico  de este sabado en   8216;El Partido de las 12  8217; de la COPE y aseguro que el enfrentamiento   8220;lo puede ganar cualquiera de los dos  8221;, pues para el es   8...leer la noticia completaSanchis: El Madrid se juega mas que el Barsa en el clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:16:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001351</Id>
    <Comentario>Leo Messi  se inspira especialmente los dias que juega  contra el Madrid. El argentino ha  participado en 30 clasicos y ha marcado 21 goles. Lo curioso es que mas de la mitad, un total de 12, los ha marcado en el Santiago Bernabeu, que se...leer la noticia completaLos mejores goles de Leo Messi en el Bernabeu</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:36:11Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001352</Id>
    <Comentario>El Real Madrid se ejercito sobre los terrenos de su Ciudad Deportiva para llevar a cabo el ultimo entrenamiento antes de la disputa del Clasico frente al FC Barcelona este sabado 21 de noviembre.Rafa Benitez dirigio a su plantilla en un entrenamiento...leer la noticia completaEl Real Madrid prepara el Clasico con toda la plantilla</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:41:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001353</Id>
    <Comentario>El debate empezo la temporada 2009/2010, cuando Cristiano Ronaldo ficho por el Real Madrid.Y sigue vigente, especialmente cuando se avecina el  Clasico:  Messi o Cristiano Ronaldo Cristiano Ronaldo o Messi Quien es mejor  Con datos...leer la noticia completaCristiano-Messi: Un pulso liguero muy equilibrado</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:43:55Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001354</Id>
    <Comentario>Gregorio Manzano  ha acordado con el Beijing Guoan, club al que  ha dirigido durante las dos ultimas temporadas,  la rescision de su contrato pese a tener otro ano firmado, segun el diario Marca. El tecnico espanol, con quien se iran ta...leer la noticia completaGregorio Manzano deja el banquillo del Beijing Guoan</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:45:10Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001355</Id>
    <Comentario>La espanola  Carolina Marin  se clasifico este viernes para las semifinales del  Abierto de Hong Kong  tras imponerse comodamente a la tailandesa  Porntip Buranaprasertsuk  en dos sets (21-12 y 21-13).El primer juego empezo ig...leer la noticia completaCarolina Marin, a semifinales del Abierto de Hong Kong</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:47:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001356</Id>
    <Comentario>Mathieu Valbuena,  internacional frances del Olympique de Lyon, esta declarando ante el juez de instruccion Nathalie Boutard, que lleva a su cargo  el caso del presunto chantaje con unasextape. Una audiencia que se ha iniciado esta manana en...leer la noticia completaValbuena declara ante el juez por el caso Benzema</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:52:13Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001357</Id>
    <Comentario>La celula  yihadista  que presuntamente pretendia atentar durante el amistoso  Alemania-Holanda  del martes en  Hannover  esta compuesta por cinco personas y queria detonar cinco explosivos segun informa este viernesel diario...leer la noticia completaLos yihadistas querian detonar cinco bombas en Hannover</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T11:54:06Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001358</Id>
    <Comentario>Jorge Lorenzo  celebro su tricampeonato del mundo de MotoGP regalandose un precioso  cachorro de Teckel  que se ha convertido en el centro de las atenciones del piloto mallorquin.  El piloto de Yamaha se desvive tanto por su pequena m...leer la noticia completaLa cuenta de Instagram del perro de Jorge Lorenzo arrasa</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:17:48Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001359</Id>
    <Comentario>Frank Kaminsky, jugador de primer ano que actualmente juega en los Charlotte Hornets subio la foto que mostramos a continuacion en la que entre todos los productos, aparece su perrito.  leer la noticia completaEl curioso contenido de la nevera de Frank Kaminsky</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:18:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001360</Id>
    <Comentario>Los emisarios del Espanyol que viajaron a China para entrevistarse con el nuevo accionista del club blanquiazul,  Chen Yansheng, ya se encuentran de vueltaen Barcelona. El director deportivo  scar Perarnau  y el  responsable del Con...leer la noticia completaPerarnau y Robert regresan de China tras entrevistarse con Chen Yannsheng</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:25:18Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001361</Id>
    <Comentario>El  Real Madrid  ha recuperado a toda la plantilla  para afrontar el  Clasico  de este sabado en el Santiago Bernabeu. Rafa Benitez, entrenador del equipo blanco, afrontara el duelo de Liga contra el  FC Barcelona  con tod...leer la noticia completaLa enfermeria del Real Madrid se vacia antes del Clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:49:01Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001362</Id>
    <Comentario>Este sabado el mundo del deporte se volvera a detener para ver a los dos mejores equipos jugarse el clasico. 90 minutos de pasion y de lucha en el que intervendran los mejores jugadores del mundo. A continuacion puedes ver algunos de los memes que ...leer la noticia completaAlgunos de los memes mas divertidos del clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T12:55:02Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001363</Id>
    <Comentario>Michel Platini  presento este viernesante el  Tribunal de Arbitraje del Deporte  (TAS) su recurso para que se anule de forma inmediata la suspension provisional de 90 dias decretada por la  FIFA. En un comunicado, el gabinete legal q...leer la noticia completaPlatini presenta su recurso ante el TAS para anular la suspension de la FIFA</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:00:38Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001364</Id>
    <Comentario>A pesar de sus 47 anos de edad,  TonyHawk  sigue estando considerado el mejor skater del mundo. En esta ocasion, el patinador estadounidense decidio pasar por un looping horizontal, pero en los primeros intentos termino por los suelos.Sin em...leer la noticia completaTony Hawk se cae al meterse en un looping horizontal</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:02:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001365</Id>
    <Comentario>Cristiano Ronaldo  y su futuro profesional fue el tema principal de conversacion de la cena que mantuvo en Madrid  Nasser Al-Khelaifi, presidente del PSG, con el representante portugues  Jorge Mendes, agente del delantero del Real Madrid ...leer la noticia completaCristiano Ronaldo, primer plato de la cena Al-Khelaifi-Mendes</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:06:34Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001366</Id>
    <Comentario>La Bundesliga vuelve este fin de semana despues del paron provocado por los partidos de selecciones y abrira por primera vez las puertas de sus estadios tras los atentados producidos en Paris el pasado 13 de noviembre. Por tanto,  Pep Guardiola, ...leer la noticia completaGuardiola, sobre los atentados: Hay que vivir, la vida sigue adelante</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:07:03Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001367</Id>
    <Comentario>Recien salido de la lesion, con el tiempo justo para recuperarse y sin ritmo de competicion, pero  Leo Messi estara en el campo del Real Madrid  a partir de las 18:15 de este sabado. Habran pasado  56 dias desde su  lesion  contra...leer la noticia completaAsi jugara el FC Barcelona ante el Real Madrid</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:14:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001368</Id>
    <Comentario>Uno de los mejores jugadores de la  Major League Baseball  visito este jueves la  Ciutat Esportiva  del  FC Barcelona  y conocio a la gran mayoria de la plantilla del  conjunto azulgrana. Se trata del dominicano  Jose ...leer la noticia completaJose Bautista conoce a los jugadores del FC Barcelona</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:16:20Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001369</Id>
    <Comentario>Rafa Benitez, entrenador del Real Madrid, ofrecio la rueda de prensa previa al Clasico frente al FC Barcelona.El tecnico madridista tuvo que responder algunas preguntas complicadas, como por ejemplo sobre la reunion que habria mantenido con los capit...leer la noticia completaRafa Benitez: Somos favoritos, jugamos en el Bernabeu</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T13:23:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001370</Id>
    <Comentario>Pedro Munitis,  se mostro tranquilo respecto a la sancion de seis puntos que la FIFA ha impuesto al club  y que, de momento, ya se ha ejecutado en la clasificacion. Ademas, el exjugador senaloque no miran la clasificacion y solo se centran...leer la noticia completaMunitis: No miramos la clasificacion, estamos centrados en nuestro trabajo</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:16:33Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001371</Id>
    <Comentario>El  Barsa B  se enfrenta este domingoal  Sabadell  (16.00) en la  Nova Creu Alta, en un partido crucial para ambos equipos, que llegan al duelo con una mala racha de tres derrotas consecutivas. El filial azulgrana marca el descen...leer la noticia completaGerard Lopez: Llegamos preparados al partido contra el Sabadell</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:21:17Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001372</Id>
    <Comentario>Uno de los proximos exjugadores que pasaran por Barsa TV sera el holandes  Ronald de Boer. Jugo una temporada y media en el FC Barcelona y jugo tres  Clasicos  de Liga.El polivalente jugador holandes, que podia jugar de lateral o extremo ...leer la noticia completaRonald de Boer: Un clasico en el Bernabeu siempre es complicado</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:21:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001373</Id>
    <Comentario>La delegacion de Sud de France,  escoltado por cada una de las estaciones que componen    8220;Les Neus Catalanes  8221;  presentaron las novedades de la temporada de esqui 2015-2016 que albergan las ocho estaciones de esqui del Sur de Fr...leer la noticia completaLes Neus Catalanes presentan las novedades de la temporada de esqui 2015-2016</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:23:01Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001374</Id>
    <Comentario>Luis Enrique Martinez  comparecio en rueda de prensa la vispera del primer clasico de la temporada contra el Real Madrid. Aqui estan algunas de las mejores frases del tecnico:-No tiene color, me motivaba mucho mas jugar los clasicoscomo jugador...leer la noticia completaSigue en directo la rueda de prensa de Luis Enrique</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:34:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001375</Id>
    <Comentario>El  FC Barcelona  debera tomar buena nota de las ultimas decisiones de la  UEFA. El maximo organismo del futbol europeo ha decidido no sancionar al  Manchester City  tras la polemica por los abucheos al himno de la  Champions ...leer la noticia completaLa UEFA perdona al Manchester City tras los abucheos al himno de la Champions</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:35:01Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001376</Id>
    <Comentario>El entrenador del  FC Barcelona,  Luis Enrique Martinez, confirmo este viernes que  Leo Messi  ya ha dejado atras su lesion y que esta listo para reaparecer en el Bernabeu, aunque no quiso especificar cuantos minutos podra tener el ar...leer la noticia completaLuis Enrique: Messi ya esta recuperado</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:53:11Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001377</Id>
    <Comentario>Dani Sanchez Llibre, expresidente del  RCD Espanyol,  hablo para Esports COPE, donde comento los ultimos movimientos de la venta del  conjunto perico al grupo  Rastar  al mando de  Chen Yangsheng.  Para que se efectuara l...leer la noticia completaSanchez -Llibre: Estoy muy contento con la reaccion de los pericos</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:57:26Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001378</Id>
    <Comentario>El partidoentre  Real Madrid  y  FCBarcelona  es uno de los acontecimientos deportivos mas vistos en el planeta. En esta ocasion, para el clasico del sabado en el  Santiago Bernabeu, las cifras de personas que cubriran el encuen...leer la noticia completaEl clasico se vera en todos los paises del mundo</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T16:58:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001379</Id>
    <Comentario>Luis Enrique Martinez, entrenador del  FC Barcelona, aseguro este viernes que prepara el  Clasico  del Santiago Bernabeu sin atender a la clasificacion ni a su supuesta condicion de favorito, ante un rival   8220;muy potente  8221;, pero ...leer la noticia completaLuis Enrique: Me da igual ser favorito o no en el Clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:10:36Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001380</Id>
    <Comentario>Albert Chapi Ferrer, califico de logicoque la aficion no este contenta con el equipo, que esta en zona descenso y que este sabado recibe al Lugo en el Iberostar Estadi.No obstante,  reitero   que con esfuerzo y trabajo saldran adelante...leer la noticia completaChapi Ferrer: Es logico que la aficion no este contenta</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:11:23Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001381</Id>
    <Comentario>Neymar Jr.,  delantero brasileno del FC Barcelona, y su accion social han sido los grandes protagonistas de la 14 edicion del Premio Joven Brasileno 2015.El Instituo Projeto Neymar Jr.  (INJR) ha recibido el trofeo en la categoria social po...leer la noticia completaNeymar y su Instituto, premiados en Brasil</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:17:20Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001382</Id>
    <Comentario>La Real Federacion de Futbol de Belgica anuncio este viernes que reembolsara el dinero de las entradas del amistoso contra Espana, que debia disputarse el pasado martes en Bruselas pero que fue anulado debido a la amenaza terrorista.La Federacion se ...leer la noticia completaBelgica devolvera el dinero de las entradas del amistoso cancelado</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:19:44Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001383</Id>
    <Comentario>Jose Mourinho,  entrenador del  Chelsea, se muestraoptimista con el rendimiento de sus jugadores en el retorno a la competicion frente al  Norwich City  esta semana   8220;estoy convencido que haremos un gran partido, que jugaremos m...leer la noticia completaMourinho: No he pedido cambios para enero. Estoy contento con mis jugadores</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:22:42Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001384</Id>
    <Comentario>El  Tribunal de Arbitraje Deportivo (TAS)  anuncia que proximamentedeterminara los pasos a seguir en el procedimiento relativo a  Michel Platini  tras confirmar que estepresentoun recurso urgente contra la suspension temporal de 90...leer la noticia completaEl TAS decidira proximamente los pasos a seguir en el procedimiento Platini</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:25:45Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001385</Id>
    <Comentario>El piloto espanol  Aleix Espargaro  sufrio un accidente mientras entrenaba en Granollers (Barcelona) y no participara en los test que la proxima semana tendran lugar en el circuito malayo de  Sepang,  informo el equipo  Suzuki.  1...leer la noticia completaAleix Espargaro sufre un accidente y es baja para los test de Sepang</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:35:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001386</Id>
    <Comentario>El patinador espanol  Javier Fernandez, campeon mundial y europeo, ocupa la segunda posicion tras la presentacion del programa corto en la Copa Rostelecom de Moscu, por detras del local Adian Pitkeev, de 17 anos.El ruso, mejor patinador del mundo...leer la noticia completaJavier Fernandez, segundo en Moscu tras el programa corto</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:51:30Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001387</Id>
    <Comentario>El FC Barcelona salto al terreno de juego del campo de entrenamiento Tito Vilanova de la Ciudad Deportiva Joan Gamper en un ambiente de optimismo. Luis Enrique Martinez pudo trabajar con una plantilla casi al completo pues solo Rafinha y Douglas sigu...leer la noticia completaBuen ambiente en el entrenamiento previo al Clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T17:55:41Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001388</Id>
    <Comentario>El colegiado gallego Ignacio Iglesias Villanueva dirigira el partido Barcelona-Real Sociedad, el sabado dia 28 dentro de la decimotercera jornada de la Liga BBVA, en la que el extremeno Jesus Gil Manzano pitara el Eibar-Real Madrid y el madrileno Car...leer la noticia completaIglesias Villanueva en Barsa-R. Sociedad y Gil Manzano en Eibar-R. Madrid</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T18:02:33Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001389</Id>
    <Comentario>Dani Toribio, centrocampista gerundense del Alcorcon, sufre una rotura fibrilar en el gemelo interno de la pierna derecha y estara de seis a ocho semanas de baja, segun informo el club en su web oficial.El jugador catalan se lesiono el pasado miercol...leer la noticia completaDani Toribio, de seis a ocho semanas de baja</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T18:08:53Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001390</Id>
    <Comentario>Gary Lineker, exjugador del  FC Barcelona  entre 1986 y 1989, todavia tiene muy presente su etapa en el Camp   Nou. En una entrevista concedida al portal ingles  FourFourTwo  recuerda su mejor  Clasico  y otros episodios v...leer la noticia completaLineker: Mi hat trick en el Clasico fue una de las grandes noches de mi carrera</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T18:16:03Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001391</Id>
    <Comentario>Victor Sanchez del Amo, entrenador del  Deportivo, afirmaque en el derbi gallego que disputasu equipo ante el  Celta de Vigo  en el estadio de  Riazor  es tan importante la motivacion que implica como saber controlarla y...leer la noticia completaVictor Sanchez: El corazon empuja muchisimo pero hay que hacer caso a la cabeza</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T18:31:57Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001392</Id>
    <Comentario>Rafa Nadal y David Ferrer  han ofrecido una autentica leccion de profesionalidad y todo un show  en el O2 Arena de Londres. Sin nada en juego para ninguno de los dos, con  Nadal  ya clasificado para las semifinales de manana, sabado...leer la noticia completaNadal pasa invicto a semis... tras una batalla de dos horas y 37 minutos</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T18:43:58Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001393</Id>
    <Comentario>Marc Bartra  concedio una entrevista a la revista britanica FourFourTwo, en la que repasosus mejores recuerdos en el  FC Barcelona, la competencia en el club azulgrana,el interes de diversos equipos de la  Premier League  en el y lo...leer la noticia completaBartra: Me gusta el futbol ingles, pero mi corazon esta en Barcelona</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T18:59:02Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001394</Id>
    <Comentario>Leo Messi e Ivan Rakitic  han entrado en la convocatoria de  Luis Enrique  para el partido ante el Real Madrid. El tecnico asturiano los ha incluido despues de finalizar el entrenamiento del viernes y comprobar que los dos han superado su...leer la noticia completaLeo Messi y Rakitic, listos para el Real Madrid - FC Barcelona</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T18:59:36Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001395</Id>
    <Comentario>A pocas horas para que comience el partido de la jornada entre el  Real Madrid y el FC Barcelona, ya se conoce la convocatoria que  Luis Enrique  ha escogido para medirse al club blanco.  La lista de convocados esta formada por un tot...leer la noticia completaEl Barsa jugara el clasico sin jugadores del filial</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T19:12:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001396</Id>
    <Comentario>Marc Bartra  fue la ausencia mas destacada en la lista que dio  Luis Enrique  para disputar  el Clasico del Santiago Bernabeu. El central se quedo fuera de manera sorprendente ya que venia de realizar  buenos minutos con la selecc...leer la noticia completaLa sorprendente ausencia de Bartra en el Clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T19:25:37Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001397</Id>
    <Comentario>El espanol Rafael Nadal, verdugo de su compatriota David Ferrer en el Masters de Londres, dijo este viernes que para tener alguna posibilidad en su encuentro de semifinales del sabado ante Novak Djokovic tiene que hacer su mejor tenis.No se que ...leer la noticia completaNadal: Para ganar a Djokovic tengo que hacer mi mejor tenis</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T20:07:39Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001398</Id>
    <Comentario>Marc Bartra  no esperaba quedar  fuera de la convocatoria ante el Real Madrid. O como minimo esto es lo que se deduce tras modificar el central azulgrana su timeline de Twitter a los pocos minutos de conocerse la lista de convocados para el...leer la noticia completaEl tweet que borro Bartra tras quedar desconvocado en el Clasico ante el Real Madrid</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T20:07:42Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001399</Id>
    <Comentario>La jornada de la Bundesliga se inicio este viernescon el partido entre el Hamburgo y el Borussia Dortmund, el primero que se juega desde los atentados de Paris y desde la cancelacion del amistoso entre Alemania y Holanda por amenaza terrorista, y co...leer la noticia completaLos controles de seguridad retrasan el Hamburgo-Dortmund</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T21:19:07Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001400</Id>
    <Comentario>El costarricense  Keylor Navas,  Dani Carvajal, el brasileno  Marcelo  y el frances  Karim Benzema, son las novedades de la lista de convocados del Real Madrid para el Clasico, encuentro para el que el tecnico  Rafa Benitez  1...leer la noticia completaLista de convocados del Real Madrid para el clasico: Arbeloa y Nacho, fuera</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T21:33:17Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001401</Id>
    <Comentario>Si alguien se fija solo en las listas de convocados de  Barsa  y  Real Madrid  puede pensar que ambos han tenido mucha suerte a nivel de lesiones: tanto  Rafa Benitez  como  Luis Enrique  pueden contar con todos sus cr...leer la noticia completaTodos al Clasico...entre algodones</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T22:04:24Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001402</Id>
    <Comentario>El duelo comenzo con  casi quince minutos de retraso por los controles de seguridad  a los que tuvieron que someterse los aficionados que acudieron al estadio del  Hamburgo. Fue el primero de la  Bundesliga  tras los atentados ter...leer la noticia completaEl Hamburgo rompe la racha del Borussia Dortmund</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T23:17:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001403</Id>
    <Comentario>Con el  5-5 en el Palau frente a un descarado UMA Antequera, el Barsa Lassa ha dado en la noche de este viernes otro pasitomas en su preocupante proceso de mimetizacion con el equipo que cerro el pasado curso sin titulos  por primera vez des...leer la noticia completaEl UMA Antequera saco los colores a un Barsa poco intenso</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T23:24:26Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001404</Id>
    <Comentario>Sin aficionados visitantes por motivos de seguridad, con  Mathieu Valbuena  sobre el cesped despues de llegar a  Niza  en un vuelo privado tras declarar en los juzgados por un caso de chantaje sexual, y con el sonido de  La Marsel...leer la noticia completaLa Liga de Francia recupera la normalidad tras los atentados de Paris</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T23:24:54Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001405</Id>
    <Comentario>El morbo esta servido.  Stan Wawrinka cuenta sus participaciones en las Finales ATP por semifinales. En las tres ediciones en las que ha participado ha superado la fase de grupos. La ultima, al imponerse a Andy Murray por 7-6 (4) y 6-4, y  ci...leer la noticia completaWawrinka-Federer... un ano despues vuelven a citarse en Londres</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-20T23:27:52Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001406</Id>
    <Comentario>Manual de instrucciones para disfrutar de un Clasico que se va a disputar en un horario tan insolito y raro como las 18:15h. Poderoso caballero es Don Dinero y mas poderosa dama es Dona Television y sus caprichos de programacion. Cuando ya nos habiam...leer la noticia completaQuince minutos para el jamoncito</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T04:05:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001407</Id>
    <Comentario>Para ellos ya casi es un clasico que les coincida la funcion con un  Madrid-Barsa. En bambalinas, un televisor, una radio y las redes sociales les facilitan la ultima hora mientras se ponen el mono de faena y calientan detras del telon. Les propu...leer la noticia completaTricicle cree en el tridente del Barsa en el Clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T04:05:18Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001408</Id>
    <Comentario>El base de los Cavaliers de Cleveland,  J.R. Smith, fue  acusado de intentar asfixiar a un chico de 19 anos de edad, en Chelsea, Nueva York.Mientras que el joven asegura que el jugador trato de asfixiarlo, el equipo legal de  Smith indica...leer la noticia completaAcusan a Smith de intentar asfixiar a un joven</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T08:42:15Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001409</Id>
    <Comentario>Excelente labor individual la que protagonizaron los seis jugadores espanoles que vieron accion en la jornada de la NBA con sus respectivos equipos, aunque solo dos pudieron disfrutar del triunfo, el pivot Marc Gasol y el base Jose Manuel Calderon.El...leer la noticia completaMarc Gasol se marca un triple-doble ante los Rockets</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T08:45:55Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001410</Id>
    <Comentario>Stephen Curry  logro 27 puntos para los Warriors de Golden State, que quedan  a un triunfo de lograr el mejor inicio de temporada en la historia de la NBA  al mejorar su registro a 14-0 luego de derrotar 106-94 a los Bulls de Chicago.Los ...leer la noticia completaStephen Curry y los Warriors, a un partido de ser los mejores de la historia de la NBA</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:15:37Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001411</Id>
    <Comentario>El pugil puertorriqueno Miguel Cotto y el mexicano Saul CaneloAlvarez completaron el pesaje con normalidad, en lo que fue el ultimo acto publico que realizaron ambos pugiles previo a la gran pelea por el titulo mediano del Consejo Mundial de Boxeo (...leer la noticia completaCotto y Canelo Alvarez dieron el peso y estan listos para la gran pelea</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:16:32Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001412</Id>
    <Comentario>El  organo de instruccion del Comite de Etica independiente, de la FIFA, ha presentado sus informes finales que contienen  solicitudes de sanciones contra Joseph Blatter y Michel Platini  al organo de decision presidido por Hans-Joachim E...leer la noticia completaEl Comite de Etica ya ha determinado las sanciones de Blatter y Platini</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:39:42Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001413</Id>
    <Comentario>El piloto catalan Dani Juncadella (Dallara Mercedes-Benz) no podra participar en el 62 Gran Prix de Macao como consecuencia de un accidente nada mas comenzar la carrera de clasificacion que ha roto el chasis de su coche.Instantes despues de apagarse...leer la noticia completaUn accidente deja a Dani Juncadella sin poder correr en Macao</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:40:54Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001414</Id>
    <Comentario>La espanola Carolina Marin, numero uno mundial y doble campeona del mundo de badminton, se clasifico este sabado para la final del Abierto de Hong Kong al derrotar a la china Wang Yihan en dos sets (21-18 y 21-16), en un partido que duro 45 minutos.L...leer la noticia completaCarolina Marin se clasifica para la final del Abierto de Hong Kong</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T10:51:18Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001415</Id>
    <Comentario>La expedicion del FC Barcelona puso rumbo a Madrid donde este sabado por la tarde (18.15h) dipsutara el clasico contra el Real Madrid, correspondiente a la jornada 12 del campeonato de Liga.  El vuelo de la plantilla partio de El Prat hacia las 1...leer la noticia completaEl FC Barcelona viaja a Madrid para disputar el clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T11:08:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001416</Id>
    <Comentario>El clasico de este sabado estara rodeado por unas extremas medidas de seguridad, consecuencia directa de los recientes  atentados en Paris. De hecho, desde primera hora de la manana, el Santiago Bernabeu ha quedado tomado por la Policia Naciona...leer la noticia completaSe activan los protocolos de seguridad en el Santiago Bernabeu</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T11:27:52Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001417</Id>
    <Comentario>El presidente del Comite Organizador del Mundial de 2006 en Alemania, Franz Beckenbauer, niega tajantemente en una entrevista publicada en el diario Sddeutsche Zeitung haber comprado votos para obtener la competicion.El exinternacional aleman, sin...leer la noticia completaBeckenbauer niega haber comprado votos para lograr el Mundial de 2006</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T11:35:11Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001418</Id>
    <Comentario>La  plantilla del FC Barcelona llego al Eurostars Hotel Tower  de Madrid hacia las 12 del mediodia de este sabado, donde quedaran concentrados hasta una hora y media antes del partido, aproximadamente. El  Clasico lo puedes seguir en dire...leer la noticia completaLeo Messi y su sonrisa, los mejores presagios para el Barsa antes del clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T12:28:22Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001419</Id>
    <Comentario>El  abogado de Michel Platini, Thibaud dAls, denuncio que la FIFA ha perdido toda su credibilidad, despues de que el organo de instruccion de su Comite de Etica independiente presentara sus informes finales con solicitudes de sanciones contra...leer la noticia completaEl abogado de Platini denuncia que la FIFA ha perdido toda su credibilidad</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T13:36:48Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001420</Id>
    <Comentario>El argentino  Diego Simeone, entrenador del Atletico de Madrid, confirmo hoy la titularidad ante el Betis de Fernando Torres, al que valora y exige como futbolista, no como idolo del club, y espero que pueda llegar a cien goles, una cifra impo...leer la noticia completaSimeone pasa del clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T13:37:36Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001421</Id>
    <Comentario>Belgica tiene todas las alarmas encendidas ante el altisimo riesgo de sufrir un atentado terrorista  como el de  hace una semana en Paris. La region de Bruselaselevaba este sabado a 4 (el maximo posible) el nivel de alerta terrorista. El res...leer la noticia completaAlarma terrorista en Belgica: suspendidos todos los partidos de futbol en la region de Bruselas</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T14:14:08Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001422</Id>
    <Comentario>El argentino  Luciano Vietto  y el uruguayo Jose Maria  Gimenez  regresan a la convocatoria del Atletico de Madrid para el partido de este domingo contra el Betis en el estadio Benito Villamarin, en una lista con las bajas por lesion ...leer la noticia completaVietto y Gimenez regresan a la convocatoria; Jackson y Juanfran, bajas</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T14:49:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001423</Id>
    <Comentario>El  Guangzhou Evergrande, el campeon de la Liga china, gano este sabado la  Liga de Campeones de Asia  al derrotar 1-0 al  Al Ahli  de los  Emiratos Arabes  en el partido de vuelta de la final, con lo que se clasifico para...leer la noticia completaEl Guangzhou Evergrande se clasifica para el Mundial de Clubes al ganar la Champions asiatica</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T15:21:19Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001424</Id>
    <Comentario>El tradicional almuerzo de directivas previo al  Clasico  entre  Madrid  y  Barsa  se inicio conretraso respecto al horario previsto.El presidente del Real Madrid,  Florentino Perez, declino realizar declaraciones alos m...leer la noticia completaBartomeu, en el almuerzo de directivas previo al Clasico: Queremos homenajear a las victimas de los atentados de Paris</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T15:27:20Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001425</Id>
    <Comentario>La interpretacion de Guys and Dolls de Frank Sinatra valio a  Javier Fernandez, segundo tras el patinador local Adian Pitkeev al termino del programa corto, el triunfo en su segunda cita internacional de la temporada tras su victorioso estreno ha...leer la noticia completaJavier Fernandez, campeon en Moscu</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T15:41:36Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001426</Id>
    <Comentario>Un tanto del holandes  Memphis Depay  al comienzo del partido y otro del aleman  Bastian Schweinsteiger  con el tiempo ya cumplido dieron hoy una sufrida victoria al  Manchester United  en su visita al modesto  Watford  16...leer la noticia completaEl Manchester United, lider de la Premier gracias a Depay y Schweinsteiger</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T16:01:45Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001427</Id>
    <Comentario>Djokovic, vigente campeon del torneo londinense y numero uno del mundo, luchara este domingo por revalidar su titulo en el pabellon O2 Arena de la capital britanica ante el vencedor del duelo entre los suizos  Roger Federer  y  Stanislas ...leer la noticia completaDjokovic elimina a Nadal en las semis de Londres</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T16:47:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001428</Id>
    <Comentario>Leo Messi, recuperado ya de la lesion de rodilla que le mantuvo los dos ultimos meses de baja, empezara el clasico  en el banquillo, aunque probablemente tendra minutos en la segunda mitad.  Luis Enrique  alineara un 4-4-2 con su defensa ...leer la noticia completaMessi, suplente ante el Real Madrid</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T17:00:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001429</Id>
    <Comentario>Javier Saviola, jugador del River Plate, asegura que su sueno seria cerrar su carrera como deportista profesional con un exito de River Plate en el Mundial de clubs o con un gol suyo en la final. A sus 33 anos, Saviola ya no es el nino que llego al B...leer la noticia completaEl quinteto ideal de Saviola</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T17:03:20Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001430</Id>
    <Comentario>En los instantes previos al comienzo del partido,  Real Madrid - FC Barcelona,sonoel himno de la  Republica Francesa, popularmente conocido como  La Marsellesa  en una version instrumental, concretamente de piano. Ademas de ello, en...leer la noticia completaLa Marsellesa suena en el Clasico</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T17:37:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001431</Id>
    <Comentario>Luis Enrique opto por reservar de inicio a  Messi, recien recuperado de la lesion de rodilla que le dejo fuera de combate en los dos ultimos meses, y en su lugar alineo a  Sergi Roberto, como enlace con la dupla Neymar-Luis Suarez, autores ...leer la noticia completaUn Barsa sin Messi... contra el Madrid mas ofensivo</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T17:38:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001432</Id>
    <Comentario>Honda apuesta fuerte por Montesa. Y lo hace creando la 4RIDE, un nuevo modelo con el que amplia su gama despues de que este mismo ano haya puesto en escena la Cota 300RR. Estamos ante un modelo que  recupera la filosofia de la Evasion  de la ...leer la noticia completaMontesa 4RIDE, diversion sin limites en la montana</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T17:59:09Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001433</Id>
    <Comentario>El  dispositivo de seguridad organizado alrededor y dentro del estadio Santiago Bernabeu  funciono en las horas previas al partido, en las que la policia nacional practico cacheos a lo largo de los  tres anillos de seguridad  que apar...leer la noticia completaUn Clasico de maxima seguridad</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T18:02:51Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
  <Item>
    <Id>R-001434</Id>
    <Comentario>El efecto asociado al cambio de entrenador en el conjunto local le duro inicialmente a la Real  los primeros instantes en los que fue intensa y con llegada a la porteria de un Sevilla que, a los 20 minutos, se encontro con la inesperada lesion de...leer la noticia completaEusebio da la primera victoria en Anoeta a la Real ante el Sevilla</Comentario>
    <Fuente>Sport</Fuente>
    <Fecha>2015-11-21T18:13:00Z</Fecha>
    <Idioma>es</Idioma>
  </Item>
</Items>
